[
    {
        "_NAME": "Ramon Javier Mestre",
        "_UID": "22774175",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 1,
                "nombre": "Intendente",
                "nombre_corto": "Intendente",
                "orden": 10,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": null,
            "electivo": true,
            "id": 1,
            "nombre": "Intendente",
            "oficina": "Intendencia",
            "superioresids": []
        },
        "decreto_nro": null,
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DECRETO.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mestre",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Ramon-Mestre.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Ramon-Mestre-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Ramon-Mestre-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ramon Javier",
            "nombrepublico": "Ram\u00f3n J. Mestre",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22774175",
            "url": "/funcionarios/persona/ramon-j-mestre/1"
        },
        "id": 1
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Arnolfo Cossar",
        "_UID": "20532788",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 290,
            "nombre": "Secretario de Modernizaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y Desarrollo Estrat\u00e9gico",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y Desarrollo Estrat\u00e9gico",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "773",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcelo_Cossar_ESTABA_CARGADO.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cossar",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Marcelo-Cossar.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Marcelo-Cossar-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Marcelo-Cossar-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcelo Arnolfo",
            "nombrepublico": "Marcelo Cossar",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20532788",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-cossar/3"
        },
        "id": 2
    },
    {
        "_NAME": "Andr\u00e9s V\u00e1zquez Flexes",
        "_UID": "26453653",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 5,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Sistemas de Informaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Sistemas de Informaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "776",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Andres_Vazquez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "V\u00e1zquez Flexes",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_162.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_162-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_162-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Andr\u00e9s",
            "nombrepublico": "Andr\u00e9s V\u00e1zquez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26453653",
            "url": "/funcionarios/persona/andres-vazquez/2"
        },
        "id": 3
    },
    {
        "_NAME": "Santiago Vottero",
        "_UID": "32773529",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 347,
            "electivo": false,
            "id": 350,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Selecci\u00f3n y Concursos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Selecci\u00f3n y Concursos",
            "superioresids": [
                347,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_220_Vottero_Santiago.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Vottero",
            "edad": 30,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_627_-_Santiago_Vottero.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_627_-_Santiago_Vottero-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_627_-_Santiago_Vottero-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Santiago",
            "nombrepublico": "Santiago Vottero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 32773529",
            "url": "/funcionarios/persona/santiago-vottero/4"
        },
        "id": 4
    },
    {
        "_NAME": "Edgar Daniel Borgobello",
        "_UID": "20547329",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 348,
            "electivo": false,
            "id": 349,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual y Contenidos Multimediales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual y Contenidos Multimediales",
            "superioresids": [
                348,
                347,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3544",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3544_Borgobello_Edgar.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Borgobello",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_588_-_Edgar_Daniel_Borgobello.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_588_-_Edgar_Daniel_Borgobello-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_588_-_Edgar_Daniel_Borgobello-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Edgar Daniel",
            "nombrepublico": "Edgar Borgobello",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20547329",
            "url": "/funcionarios/persona/edgar-borgobello/5"
        },
        "id": 5
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Cristina Capra",
        "_UID": "28150754",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 347,
            "electivo": false,
            "id": 348,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Capacitaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Capacitaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                347,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "219",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_219_Capra_Maria_Cristina.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Capra",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_607_Cristina_Capra.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_607_Cristina_Capra-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_607_Cristina_Capra-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Cristina",
            "nombrepublico": "Mar\u00eda Capra",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28150754",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-capra/6"
        },
        "id": 6
    },
    {
        "_NAME": "Cristina Giorcelli",
        "_UID": "14644442",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 354,
            "electivo": false,
            "id": 338,
            "nombre": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"A\"",
            "oficina": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"A\"",
            "superioresids": [
                354,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2280",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2280.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Giorcelli",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_694_-_Cristina_Giorcelli.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_694_-_Cristina_Giorcelli-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_694_-_Cristina_Giorcelli-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Cristina",
            "nombrepublico": "Cristina Giorcelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14644442",
            "url": "/funcionarios/persona/cristina-giorcelli/7"
        },
        "id": 7
    },
    {
        "_NAME": "Lucas Mart\u00edn Gastaldi",
        "_UID": "22206886",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 354,
            "electivo": false,
            "id": 339,
            "nombre": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"B\"",
            "oficina": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"B\"",
            "superioresids": [
                354,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3361",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3361_Gastaldi_Lucas_ultimo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gastaldi",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Lucas_gastaldi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Lucas_gastaldi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Lucas_gastaldi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Lucas Mart\u00edn",
            "nombrepublico": "Lucas Gastaldi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22206886",
            "url": "/funcionarios/persona/lucas-gastaldi/8"
        },
        "id": 8
    },
    {
        "_NAME": "Hern\u00e1n Andr\u00e9s Ferrer",
        "_UID": "25920445",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 354,
            "electivo": false,
            "id": 340,
            "nombre": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"C\"",
            "oficina": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"C\"",
            "superioresids": [
                354,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "215",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_215_Ferrer_Hernan_Andres.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ferrer",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/andres_ferrer_1.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/andres_ferrer_1-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/andres_ferrer_1-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hern\u00e1n Andr\u00e9s",
            "nombrepublico": "Hern\u00e1n Ferrer",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25920445",
            "url": "/funcionarios/persona/hernan-ferrer/9"
        },
        "id": 9
    },
    {
        "_NAME": "Alejandra Ferrero",
        "_UID": "27003530",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 13,
                "nombre": "Oficial Mayor",
                "nombre_corto": "Oficial Mayor",
                "orden": 70,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 335,
            "electivo": false,
            "id": 336,
            "nombre": "Oficial\u00eda Mayor Adjunta",
            "oficina": "Oficial\u00eda Mayor Adjunta",
            "superioresids": [
                335,
                331,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2662",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2662_Ferrero_Alejandra.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ferrero",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_371_-_Alejandra_Ferrero.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_371_-_Alejandra_Ferrero-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_371_-_Alejandra_Ferrero-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Alejandra",
            "nombrepublico": "Alejandra Ferrero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27003530",
            "url": "/funcionarios/persona/alejandra-ferrero/10"
        },
        "id": 10
    },
    {
        "_NAME": "Diego Luis Frossasco",
        "_UID": "21405630",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 331,
            "nombre": "Secretario Legal y T\u00e9cnico",
            "oficina": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "014/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Diego_Frossasco.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Frossasco",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/frosasco.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/frosasco-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/frosasco-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Diego Luis",
            "nombrepublico": "Diego Frossasco",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21405630",
            "url": "/funcionarios/persona/diego-frossasco/11"
        },
        "id": 11
    },
    {
        "_NAME": "Maria Belen Urquiza",
        "_UID": "24105550",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 320,
            "electivo": false,
            "id": 321,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Turismo",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Turismo",
            "superioresids": [
                320,
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "169/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Belen_Urquiza.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Urquiza",
            "edad": 42,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_635_-_Belen_Urquizas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_635_-_Belen_Urquizas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_635_-_Belen_Urquizas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Belen",
            "nombrepublico": "Maria Urquiza",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24105550",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-urquiza/12"
        },
        "id": 12
    },
    {
        "_NAME": "Sebasti\u00e1n Martin Valenti",
        "_UID": "22564936",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 320,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Turismo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Turismo",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "265/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Valenti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Valenti",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_397_-_Sebastian_Valenti_lwRqNU7.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_397_-_Sebastian_Valenti_lwRqNU7-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_397_-_Sebastian_Valenti_lwRqNU7-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sebasti\u00e1n Martin",
            "nombrepublico": "Sebasti\u00e1n Valenti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22564936",
            "url": "/funcionarios/persona/sebastian-valenti/13"
        },
        "id": 13
    },
    {
        "_NAME": "Sergio Alberto Rodriguez",
        "_UID": "25141767",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 317,
            "electivo": false,
            "id": 319,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Audiencias",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Audiencias",
            "superioresids": [
                317,
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "168/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Sergio_Rodriguez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodriguez",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_109_Sergio_Rodriguez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_109_Sergio_Rodriguez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_109_Sergio_Rodriguez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sergio Alberto",
            "nombrepublico": "Sergio Rodriguez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25141767",
            "url": "/funcionarios/persona/sergio-rodriguez/14"
        },
        "id": 14
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Juan Petrini",
        "_UID": "23897857",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 317,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial y Protocolo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Ceremonial y Protocolo",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "166/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Petrini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Petrini",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_069_-_Jose_Petrini.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_069_-_Jose_Petrini-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_069_-_Jose_Petrini-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Juan",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Petrini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23897857",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-petrini/16"
        },
        "id": 15
    },
    {
        "_NAME": "Mariano Sebasti\u00e1n Font Angelelli",
        "_UID": "27655212",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 316,
            "nombre": "Secretario Privado",
            "oficina": "Secretar\u00eda Privada",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "013/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Mariano_Font.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Font Angelelli",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Mariano_Font.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Mariano_Font-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Mariano_Font-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mariano Sebasti\u00e1n",
            "nombrepublico": "Mariano Font",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27655212",
            "url": "/funcionarios/persona/mariano-font/17"
        },
        "id": 16
    },
    {
        "_NAME": "Ram\u00f3n Ortega",
        "_UID": "24188364",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 12,
                "nombre": "Administrador general del Tribunal de Faltas",
                "nombre_corto": "Admin. Tribunal de Faltas",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 311,
            "nombre": "Administrador General de la Justicia administrativa municipal de faltas",
            "oficina": "Administraci\u00f3n General de la Justicia administrativa municipal de faltas",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "012/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ramon_Ortega.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ortega",
            "edad": 42,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_078_-_Ramon_Ortega.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_078_-_Ramon_Ortega-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_078_-_Ramon_Ortega-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ram\u00f3n",
            "nombrepublico": "Ram\u00f3n Ortega",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24188364",
            "url": "/funcionarios/persona/ramon-ortega/18"
        },
        "id": 17
    },
    {
        "_NAME": "Ivana del Valle Piccardo",
        "_UID": "22773007",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 306,
            "electivo": false,
            "id": 308,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Legales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Legales",
            "superioresids": [
                306,
                305,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "164/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ivana_del_Valle_Piccardo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Piccardo",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_080_Ivana_Picardo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_080_Ivana_Picardo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_080_Ivana_Picardo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Ivana del Valle",
            "nombrepublico": "Ivana Piccardo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22773007",
            "url": "/funcionarios/persona/ivana-piccardo/20"
        },
        "id": 19
    },
    {
        "_NAME": "Alfredo Sapp",
        "_UID": "16229386",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 11,
                "nombre": "Subasesor letrado",
                "nombre_corto": "Subasesor letrado",
                "orden": 60,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 305,
            "electivo": false,
            "id": 306,
            "nombre": "Subasesor\u00eda Letrada",
            "oficina": "Subasesor\u00eda Letrada",
            "superioresids": [
                305,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "037",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alfredo_Saap.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sapp",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_089_-_Alfredo_Sapp.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_089_-_Alfredo_Sapp-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_089_-_Alfredo_Sapp-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alfredo",
            "nombrepublico": "Alfredo Sapp",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16229386",
            "url": "/funcionarios/persona/alfredo-sapp/21"
        },
        "id": 20
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Rodriguez Aranciva",
        "_UID": "13984417",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 3,
                "nombre": "Asesor letrado",
                "nombre_corto": "Asesor letrado",
                "orden": 41,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 305,
            "nombre": "Asesor Letrado",
            "oficina": "Asesor\u00eda Letrada",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "011",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_011_Rodriguez_Aranciva.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodriguez Aranciva",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_018_-_Marcelo_Rodriguez_Aranciva.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_018_-_Marcelo_Rodriguez_Aranciva-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_018_-_Marcelo_Rodriguez_Aranciva-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcelo",
            "nombrepublico": "Marcelo Rodriguez Aranciva",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13984417",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-rodriguez-aranciva/385"
        },
        "id": 21
    },
    {
        "_NAME": "Florencia Malone",
        "_UID": "93750854",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 302,
            "electivo": false,
            "id": 304,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Medios Digitales",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Medios Digitales",
            "superioresids": [
                302,
                301,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "207/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Florencia_Malone.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Malone",
            "edad": 25,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_531_-_Florencia_Malone.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_531_-_Florencia_Malone-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_531_-_Florencia_Malone-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Florencia",
            "nombrepublico": "Florencia Malone",
            "uniqueid": "DNI (AR) 93750854",
            "url": "/funcionarios/persona/florencia-malone/23"
        },
        "id": 22
    },
    {
        "_NAME": "Sebasti\u00e1n Magliano",
        "_UID": "27941449",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 301,
            "electivo": false,
            "id": 302,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Prensa y Difusi\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Prensa y Difusi\u00f3n",
            "superioresids": [
                301,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "161",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/sebastiuan_magliano.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Magliano",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_077_-_Sebasti%C3%A1n_Magliano.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_077_-_Sebasti%C3%A1n_Magliano-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_077_-_Sebasti%C3%A1n_Magliano-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sebasti\u00e1n",
            "nombrepublico": "Sebasti\u00e1n Magliano",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27941449",
            "url": "/funcionarios/persona/sebastian-magliano/24"
        },
        "id": 23
    },
    {
        "_NAME": "Alejandro \u00c1lvarez Nobell",
        "_UID": "29203276",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 290,
            "electivo": false,
            "id": 301,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Comunicaci\u00f3n y Medios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Comunicaci\u00f3n y Medios",
            "superioresids": [
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "777",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alejandro_Alvarez_Nobell_ESTABA_CARGADO.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "\u00c1lvarez Nobell",
            "edad": 35,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_700.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_700-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_700-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alejandro",
            "nombrepublico": "Alejandro \u00c1lvarez Nobell",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29203276",
            "url": "/funcionarios/persona/alejandro-alvarez-nobell/25"
        },
        "id": 24
    },
    {
        "_NAME": "Facundo Nicol\u00e1s Barrionuevo",
        "_UID": "31126913",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 298,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gobierno Abierto, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Estad\u00edsticas y Censos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gobierno Abierto, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Estad\u00edsticas y Censos",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "174",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Facundo_Barrionuevo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Barrionuevo",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_143_-_Facundo_Barrionuevo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_143_-_Facundo_Barrionuevo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_143_-_Facundo_Barrionuevo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Facundo Nicol\u00e1s",
            "nombrepublico": "Facundo Barrionuevo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31126913",
            "url": "/funcionarios/persona/facundo-barrionuevo/26"
        },
        "id": 25
    },
    {
        "_NAME": "Luciano Hernan Fuccia",
        "_UID": "25579102",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 295,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de C\u00f3mputos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de C\u00f3mputos",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "051/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luciano_Fuccia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fuccia",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_717_-_Luciano_Fuccia.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_717_-_Luciano_Fuccia-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_717_-_Luciano_Fuccia-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luciano Hernan",
            "nombrepublico": "Luciano Fuccia",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25579102",
            "url": "/funcionarios/persona/luciano-fuccia/29"
        },
        "id": 28
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Adolfo Funes",
        "_UID": "22371124",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 293,
            "electivo": false,
            "id": 294,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Inform\u00e1tica",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Inform\u00e1tica",
            "superioresids": [
                293,
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "401",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gustavo_Funez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Funes",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_165_-_Gustavo_Funes.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_165_-_Gustavo_Funes-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_165_-_Gustavo_Funes-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Adolfo",
            "nombrepublico": "Gustavo Funes",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22371124",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-funes/30"
        },
        "id": 29
    },
    {
        "_NAME": "Benjam\u00edn Mario Simes",
        "_UID": "26482742",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 293,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Inform\u00e1tica",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Inform\u00e1tica",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "399",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Benjamin_Simes.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Simes",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_154_-_Benjamien_Simes.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_154_-_Benjamien_Simes-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_154_-_Benjamien_Simes-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Benjam\u00edn Mario",
            "nombrepublico": "Benjam\u00edn Simes",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26482742",
            "url": "/funcionarios/persona/benjamin-simes/31"
        },
        "id": 30
    },
    {
        "_NAME": "Ignacio De Le\u00f3n Tosco",
        "_UID": "33101535",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 291,
            "electivo": false,
            "id": 292,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Modernizaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Modernizaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda",
            "superioresids": [
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "775",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ignacio_Jose_De_Leon_Tosco.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "De Le\u00f3n Tosco",
            "edad": 30,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_738_-_Ignacio_De_Leon.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_738_-_Ignacio_De_Leon-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_738_-_Ignacio_De_Leon-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ignacio",
            "nombrepublico": "Ignacio De Le\u00f3n",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33101535",
            "url": "/funcionarios/persona/ignacio-de-leon/32"
        },
        "id": 31
    },
    {
        "_NAME": "Luis Maria Arg\u00fcello",
        "_UID": "27248849",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 290,
            "electivo": false,
            "id": 291,
            "nombre": "Subsecretario de Modernizaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda",
            "superioresids": [
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "774",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luis_Maria_Arguello.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Arg\u00fcello",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Luis_Mar%C3%ADa_Arguello.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Luis_Mar%C3%ADa_Arguello-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Luis_Mar%C3%ADa_Arguello-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luis Maria",
            "nombrepublico": "Luis Mar\u00eda Arg\u00fcello",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27248849",
            "url": "/funcionarios/persona/luis-maria-arguello/33"
        },
        "id": 32
    },
    {
        "_NAME": "Mat\u00edas Cisneros",
        "_UID": "25202584",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 285,
            "electivo": false,
            "id": 286,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Area Central",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Area Central",
            "superioresids": [
                285,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "186/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Matias_Cisneros.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cisneros",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/MatiasCisneros.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MatiasCisneros-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MatiasCisneros-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mat\u00edas",
            "nombrepublico": "Mat\u00edas Cisneros",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25202584",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-cisneros/35"
        },
        "id": 34
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Eduardo Martiniau",
        "_UID": "21394100",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 285,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Area Central",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Area Central",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "184/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carlos_Marinuau.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Martiniau",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_503_-_Carlos_Martineau.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_503_-_Carlos_Martineau-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_503_-_Carlos_Martineau-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Eduardo",
            "nombrepublico": "Carlos Martiniau",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21394100",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-martiniau/36"
        },
        "id": 35
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Lorenzo Bocco",
        "_UID": "22776429",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 283,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Control de Carteler\u00eda y Publicidad",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Control de Carteler\u00eda y Publicidad",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "183/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Bocco_Decreto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bocco",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_579_Fernando_Bocco.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_579_Fernando_Bocco-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_579_Fernando_Bocco-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Lorenzo",
            "nombrepublico": "Fernando Bocco",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22776429",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-bocco/38"
        },
        "id": 37
    },
    {
        "_NAME": "Jose Francisco Ottogalli",
        "_UID": "36146010",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 279,
            "electivo": false,
            "id": 280,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Inspecci\u00f3n General",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Inspecci\u00f3n General",
            "superioresids": [
                279,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "181/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Francisco_Ottogalli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ottogalli",
            "edad": 25,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/OttogalliFrancisco.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/OttogalliFrancisco-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/OttogalliFrancisco-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jose Francisco",
            "nombrepublico": "Jose Ottogalli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 36146010",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-ottogalli/40"
        },
        "id": 39
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Ignacio Respuela",
        "_UID": "26664982",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 279,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Inspecci\u00f3n General",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Inspecci\u00f3n General",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "180/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Ignacio_Respuela.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Respuela",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_572_-_Ignacio_Respuela.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_572_-_Ignacio_Respuela-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_572_-_Ignacio_Respuela-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
            "nombrepublico": "Ignacio Respuela",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26664982",
            "url": "/funcionarios/persona/ignacio-respuela/41"
        },
        "id": 40
    },
    {
        "_NAME": "Walter Salvador Acebey",
        "_UID": "18408616",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 275,
            "electivo": false,
            "id": 276,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Espect\u00e1culos P\u00fablicos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Espect\u00e1culos P\u00fablicos",
            "superioresids": [
                275,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "257/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Walter_Acebey.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Acebey",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_677_-_Walter_Acebey.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_677_-_Walter_Acebey-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_677_-_Walter_Acebey-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Walter Salvador",
            "nombrepublico": "Walter Acebey",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18408616",
            "url": "/funcionarios/persona/walter-acebey/44"
        },
        "id": 43
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Daniel Ferrero",
        "_UID": "13684479",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 275,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Espect\u00e1culos P\u00fablicos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Espect\u00e1culos P\u00fablicos",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "178/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_178_Ferrero_Gustavo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ferrero",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FerreroGustavo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FerreroGustavo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FerreroGustavo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Daniel",
            "nombrepublico": "Gustavo Ferrero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13684479",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-ferrero/45"
        },
        "id": 44
    },
    {
        "_NAME": "Ricardo Javier Colazo",
        "_UID": "23105742",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 273,
            "electivo": false,
            "id": 274,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Mercado de Abasto",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Mercado de Abasto",
            "superioresids": [
                273,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "177/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ricardo_Colazo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Colazo",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_074_Colazo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_074_Colazo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_074_Colazo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ricardo Javier",
            "nombrepublico": "Ricardo Colazo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23105742",
            "url": "/funcionarios/persona/ricardo-colazo/46"
        },
        "id": 45
    },
    {
        "_NAME": "Hector Mario Fontan",
        "_UID": "10054874",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 273,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Ferias y Mercados",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Ferias y Mercados",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "176/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hector_Fontan.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fontan",
            "edad": 65,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_194_Fontan.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_194_Fontan-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_194_Fontan-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hector Mario",
            "nombrepublico": "Hector Fontan",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10054874",
            "url": "/funcionarios/persona/hector-fontan/47"
        },
        "id": 46
    },
    {
        "_NAME": "Alejandro Segundo Cejas",
        "_UID": "26087443",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 271,
            "electivo": false,
            "id": 272,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Control Integral de la V\u00eda P\u00fablica",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Control Integral de la V\u00eda P\u00fablica",
            "superioresids": [
                271,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "175/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alejandro_Cejas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cejas",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_654_-_Alejandro_Cejas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_654_-_Alejandro_Cejas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_654_-_Alejandro_Cejas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alejandro Segundo",
            "nombrepublico": "Alejandro Cejas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26087443",
            "url": "/funcionarios/persona/alejandro-cejas/48"
        },
        "id": 47
    },
    {
        "_NAME": "Hern\u00e1n Esteban",
        "_UID": "31356585",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 271,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Control Integral de la V\u00eda P\u00fablica",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Control Integral de la V\u00eda P\u00fablica",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "174/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hernan_Esteban.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Esteban",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_651_-_Hernan_Esteban.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_651_-_Hernan_Esteban-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_651_-_Hernan_Esteban-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hern\u00e1n",
            "nombrepublico": "Hern\u00e1n Esteban",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31356585",
            "url": "/funcionarios/persona/hernan-esteban/49"
        },
        "id": 48
    },
    {
        "_NAME": "Juan Ignacio Rinaldini",
        "_UID": "25918235",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 14,
                "nombre": "Subdirector General",
                "nombre_corto": "Subdirector General",
                "orden": 65,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 270,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n General de Fiscalizaci\u00f3n y Control",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n General de Fiscalizaci\u00f3n y Control",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "494",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Juan_Rinaldini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rinaldini",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_599_-_Juan_Ignacio_Rinaldini.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_599_-_Juan_Ignacio_Rinaldini-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_599_-_Juan_Ignacio_Rinaldini-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Juan Ignacio",
            "nombrepublico": "Juan Rinaldini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25918235",
            "url": "/funcionarios/persona/juan-rinaldini/50"
        },
        "id": 49
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olmos",
        "_UID": "23212604",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 268,
            "nombre": "Secretario de Control, Fiscalizaci\u00f3n y Convivencia ciudadana",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Control, Fiscalizaci\u00f3n y Convivencia ciudadana",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "010/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Maria_Olmos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Olmos",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/OLMOS.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/OLMOS-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/OLMOS-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
            "nombrepublico": "Jose Mar\u00eda Olmos",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23212604",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-maria-olmos/52"
        },
        "id": 51
    },
    {
        "_NAME": "Marco Julio Puricelli",
        "_UID": "33365036",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 254,
            "electivo": false,
            "id": 255,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1170",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcos_Puricelli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-03",
        "funcionario": {
            "apellido": "Puricelli",
            "edad": 29,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_215_-_Marco_Puricelli.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_215_-_Marco_Puricelli-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_215_-_Marco_Puricelli-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marco Julio",
            "nombrepublico": "Marco Julio Puricelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33365036",
            "url": "/funcionarios/persona/marco-julio-puricelli/53"
        },
        "id": 52
    },
    {
        "_NAME": "Roberto Marcelo Bernal",
        "_UID": "21856095",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 254,
            "electivo": false,
            "id": 261,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Planeamiento Educativo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Planeamiento Educativo",
            "superioresids": [
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2833",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2833_Bernal_Ultimo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-23",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bernal",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_432_-_Marcelo_Bernal.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_432_-_Marcelo_Bernal-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_432_-_Marcelo_Bernal-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Roberto Marcelo",
            "nombrepublico": "Roberto Bernal",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21856095",
            "url": "/funcionarios/persona/roberto-bernal/54"
        },
        "id": 53
    },
    {
        "_NAME": "Diego Aliaga",
        "_UID": "29835898",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 254,
            "electivo": false,
            "id": 260,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Infraestructura",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Infraestructura",
            "superioresids": [
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "267/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Diego_Aliaga.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Aliaga",
            "edad": 33,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_219.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_219-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_219-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Diego",
            "nombrepublico": "Diego Aliaga",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29835898",
            "url": "/funcionarios/persona/diego-aliaga/55"
        },
        "id": 54
    },
    {
        "_NAME": "Lorena Elizabeth Lovos",
        "_UID": "23686070",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 255,
            "electivo": false,
            "id": 259,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                255,
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "156/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Lorena_Lovos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lovos",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_412_-_Lorena_Lobo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_412_-_Lorena_Lobo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_412_-_Lorena_Lobo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Lorena Elizabeth",
            "nombrepublico": "Lorena Lovos",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23686070",
            "url": "/funcionarios/persona/lorena-lovos/56"
        },
        "id": 55
    },
    {
        "_NAME": "Marcia Videla Ayala",
        "_UID": "31717223",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 255,
            "electivo": false,
            "id": 258,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Modalidad de Adultos y Proyectos Comunitarios",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Modalidad de Adultos y Proyectos Comunitarios",
            "superioresids": [
                255,
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "155/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcia_Videla_Ayala.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Videla Ayala",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_423_-_Marcia_VIdela_Ayala.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_423_-_Marcia_VIdela_Ayala-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_423_-_Marcia_VIdela_Ayala-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Marcia",
            "nombrepublico": "Marcia Videla",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31717223",
            "url": "/funcionarios/persona/marcia-videla/57"
        },
        "id": 56
    },
    {
        "_NAME": "Natalia Alejandra Gonzalez",
        "_UID": "21902057",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 255,
            "electivo": false,
            "id": 257,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Nivel Primario",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Nivel Primario",
            "superioresids": [
                255,
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "487",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Natalia_Alejandra_del_Milagro.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gonzalez",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_272_Natalia_Gonzalez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_272_Natalia_Gonzalez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_272_Natalia_Gonzalez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Natalia Alejandra",
            "nombrepublico": "Natalia Gonzalez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21902057",
            "url": "/funcionarios/persona/natalia-gonzalez/58"
        },
        "id": 57
    },
    {
        "_NAME": "Natalia Alejandra Uanini",
        "_UID": "23855147",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 255,
            "electivo": false,
            "id": 256,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Nivel Inicial",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Nivel Inicial",
            "superioresids": [
                255,
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "154/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Natalia_Alejandra_Uanini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Uanini",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_449_-_Natalia_Alejandra_Vanini.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_449_-_Natalia_Alejandra_Vanini-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_449_-_Natalia_Alejandra_Vanini-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Natalia Alejandra",
            "nombrepublico": "Natalia Uanini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23855147",
            "url": "/funcionarios/persona/natalia-uanini/59"
        },
        "id": 58
    },
    {
        "_NAME": "Cecilia Aro",
        "_UID": "17000273",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 254,
            "nombre": "Secretario de Educaci\u00f3n",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1168",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cecilia_Aro.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-03",
        "funcionario": {
            "apellido": "Aro",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_403_-_Cecilia_Aro.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_403_-_Cecilia_Aro-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_403_-_Cecilia_Aro-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Cecilia",
            "nombrepublico": "Cecilia Aro",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17000273",
            "url": "/funcionarios/persona/cecilia-aro/60"
        },
        "id": 59
    },
    {
        "_NAME": "Sebasti\u00e1n Jos\u00e9 Marti",
        "_UID": "25247498",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 238,
            "electivo": false,
            "id": 250,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Infraestructura",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Infraestructura",
            "superioresids": [
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "162/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Sebastian_Jose_Marti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Marti",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_365_Sebastian_Marti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_365_Sebastian_Marti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_365_Sebastian_Marti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sebasti\u00e1n Jos\u00e9",
            "nombrepublico": "Sebasti\u00e1n Marti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25247498",
            "url": "/funcionarios/persona/sebastian-marti/61"
        },
        "id": 60
    },
    {
        "_NAME": "Fiorela Mar\u00eda Campo",
        "_UID": "32372278",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 245,
            "electivo": false,
            "id": 249,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Cultural",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Cultural",
            "superioresids": [
                245,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "182",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fiorela_Maria_Campo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-11",
        "funcionario": {
            "apellido": "Campo",
            "edad": 31,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_467_-_Fiorela_Campo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_467_-_Fiorela_Campo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_467_-_Fiorela_Campo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Fiorela Mar\u00eda",
            "nombrepublico": "Fiorela Campo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 32372278",
            "url": "/funcionarios/persona/fiorela-campo/63"
        },
        "id": 61
    },
    {
        "_NAME": "Juan Cruz Sanchez",
        "_UID": "27920312",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 245,
            "electivo": false,
            "id": 248,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Cultura Digital",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Cultura Digital",
            "superioresids": [
                245,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "232/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Juan_Cruz_Sanchez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-14",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sanchez",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_120.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_120-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_120-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Juan Cruz",
            "nombrepublico": "Juan Sanchez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27920312",
            "url": "/funcionarios/persona/juan-sanchez/64"
        },
        "id": 62
    },
    {
        "_NAME": "Natalia Bel\u00e9n Albanese",
        "_UID": "31244603",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 238,
            "electivo": false,
            "id": 245,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Cultural",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Cultural",
            "superioresids": [
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "160/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Natalia_Belen_Albanece.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Albanese",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_484_Natalia_Albanese.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_484_Natalia_Albanese-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_484_Natalia_Albanese-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Natalia Bel\u00e9n",
            "nombrepublico": "Natalia Albanese",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31244603",
            "url": "/funcionarios/persona/natalia-albanese/66"
        },
        "id": 64
    },
    {
        "_NAME": "David Alberto Antezana",
        "_UID": "17534167",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 239,
            "electivo": false,
            "id": 244,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Elencos Estables",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Elencos Estables",
            "superioresids": [
                239,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "230/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/David_Antezana.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Antezana",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_300.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_300-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_300-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "David Alberto",
            "nombrepublico": "David Antezana",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17534167",
            "url": "/funcionarios/persona/david-antezana/67"
        },
        "id": 65
    },
    {
        "_NAME": "Diego Pigini",
        "_UID": "27546469",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 239,
            "electivo": false,
            "id": 242,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Cultura Comunitaria",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Cultura Comunitaria",
            "superioresids": [
                239,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "159/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Diego_Pigini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Pigini",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_419_Diego_Pigini.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_419_Diego_Pigini-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_419_Diego_Pigini-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Diego",
            "nombrepublico": "Diego Pigini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27546469",
            "url": "/funcionarios/persona/diego-pigini/68"
        },
        "id": 66
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Bisio",
        "_UID": "27546173",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 239,
            "electivo": false,
            "id": 240,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Cultura",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Cultura",
            "superioresids": [
                239,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "229/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Agustin_Bisio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-14",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bisio",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_004.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_004-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_004-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Agust\u00edn",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Bisio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27546173",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-bisio/69"
        },
        "id": 67
    },
    {
        "_NAME": "Manuel Ortega",
        "_UID": "22647595",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 238,
            "electivo": false,
            "id": 239,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de cultura y Patrimonios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de cultura y Patrimonios",
            "superioresids": [
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "157/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Manuel_Ortega.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ortega",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_206_Manuel_Ortega.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_206_Manuel_Ortega-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_206_Manuel_Ortega-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Manuel",
            "nombrepublico": "Manuel Ortega",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22647595",
            "url": "/funcionarios/persona/manuel-ortega/70"
        },
        "id": 68
    },
    {
        "_NAME": "Francisco Tom\u00e1s Marchiaro",
        "_UID": "25019875",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 238,
            "nombre": "Secretario de Cultura",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Cultura",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "008/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Francisco_Marchiaro.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Marchiaro",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_472_-_Francisco_Marchiaro.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_472_-_Francisco_Marchiaro-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_472_-_Francisco_Marchiaro-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Francisco Tom\u00e1s",
            "nombrepublico": "Francisco Marchiaro",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25019875",
            "url": "/funcionarios/persona/francisco-marchiaro/71"
        },
        "id": 69
    },
    {
        "_NAME": "Marcos Damian Soraire",
        "_UID": "24614209",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 230,
            "electivo": false,
            "id": 231,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Cementerio San Jer\u00f3nimo",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Cementerio San Jer\u00f3nimo",
            "superioresids": [
                230,
                227,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "225/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcos_Soraire.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Soraire",
            "edad": 42,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_303_-_Marcos_Soraire.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_303_-_Marcos_Soraire-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_303_-_Marcos_Soraire-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcos Damian",
            "nombrepublico": "Marcos Soraire",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24614209",
            "url": "/funcionarios/persona/marcos-soraire/72"
        },
        "id": 70
    },
    {
        "_NAME": "Claudio Alejandro Mugas",
        "_UID": "20346461",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 227,
            "electivo": false,
            "id": 230,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Cementerio San Jer\u00f3nimo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Cementerio San Jer\u00f3nimo",
            "superioresids": [
                227,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "224/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudio_Mugas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mugas",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_313.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_313-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_313-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Claudio Alejandro",
            "nombrepublico": "Claudio Mugas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20346461",
            "url": "/funcionarios/persona/claudio-mugas/73"
        },
        "id": 71
    },
    {
        "_NAME": "Juan Jorge Jairedin",
        "_UID": "23195024",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 228,
            "electivo": false,
            "id": 229,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Cementerio San Vicente",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Cementerio San Vicente",
            "superioresids": [
                228,
                227,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "035",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Juan_Jairedin_1.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-28",
        "funcionario": {
            "apellido": "Jairedin",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_318.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_318-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_318-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Juan Jorge",
            "nombrepublico": "Juan Jairedin",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23195024",
            "url": "/funcionarios/persona/juan-jairedin/74"
        },
        "id": 72
    },
    {
        "_NAME": "Rub\u00e9n Antonio Aventuroso",
        "_UID": "17386248",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 227,
            "electivo": false,
            "id": 228,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Cementerio San Vicente",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Cementerio San Vicente",
            "superioresids": [
                227,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "223/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ruben_Aventuroso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Aventuroso",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_244.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_244-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_244-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Rub\u00e9n Antonio",
            "nombrepublico": "Rub\u00e9n Aventuroso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17386248",
            "url": "/funcionarios/persona/ruben-aventuroso/75"
        },
        "id": 73
    },
    {
        "_NAME": "Antonio Eduardo Arias Ceballos",
        "_UID": "11558943",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 227,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Cementerios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Cementerios",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "034",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Antonio_Arias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Arias Ceballos",
            "edad": 63,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_361_-_Eduardo_Arias.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_361_-_Eduardo_Arias-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_361_-_Eduardo_Arias-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Antonio Eduardo",
            "nombrepublico": "Antonio Arias",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11558943",
            "url": "/funcionarios/persona/antonio-arias/76"
        },
        "id": 74
    },
    {
        "_NAME": "Analia Noem\u00ed Righetti",
        "_UID": "23461746",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 225,
            "electivo": false,
            "id": 226,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental",
            "superioresids": [
                225,
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "149/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Analia_Righetti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Righetti",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_181_-_Analia_Righetti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_181_-_Analia_Righetti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_181_-_Analia_Righetti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Analia Noem\u00ed",
            "nombrepublico": "Analia Righetti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23461746",
            "url": "/funcionarios/persona/analia-righetti/77"
        },
        "id": 75
    },
    {
        "_NAME": "Mariangeles Cerutti",
        "_UID": "31557580",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 220,
            "electivo": false,
            "id": 225,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Ambiental",
            "superioresids": [
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "148/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Mariangeles_Cerutti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cerutti",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_228_Mariangeles_Cerutti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_228_Mariangeles_Cerutti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_228_Mariangeles_Cerutti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mariangeles",
            "nombrepublico": "Mariangeles Cerutti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31557580",
            "url": "/funcionarios/persona/mariangeles-cerutti/78"
        },
        "id": 76
    },
    {
        "_NAME": "Alicia Vanoli de Richardson",
        "_UID": "6258423",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 223,
            "electivo": false,
            "id": 224,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Espacios Verdes",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Espacios Verdes",
            "superioresids": [
                223,
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "147/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alicia_Vanoli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Vanoli de Richardson",
            "edad": 67,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_325_Alicia_Vanoli.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_325_Alicia_Vanoli-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_325_Alicia_Vanoli-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Alicia",
            "nombrepublico": "Alicia Vanoli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 6258423",
            "url": "/funcionarios/persona/alicia-vanoli/79"
        },
        "id": 77
    },
    {
        "_NAME": "Sidio Daniel Prina",
        "_UID": "16159534",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 220,
            "electivo": false,
            "id": 223,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Espacios Verdes",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Espacios Verdes",
            "superioresids": [
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "146/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Sidio_Prina.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Prina",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_328.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_328-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_328-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sidio Daniel",
            "nombrepublico": "Daniel Prina",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16159534",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-prina/80"
        },
        "id": 78
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Esteban Poncio",
        "_UID": "17382984",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 221,
            "electivo": false,
            "id": 222,
            "nombre": "Subdirector de Observatorio Ambiental",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Observatorio Ambiental",
            "superioresids": [
                221,
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "145/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carlos_Poncio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Poncio",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_178.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_178-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_178-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Esteban",
            "nombrepublico": "Carlos Poncio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17382984",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-poncio/81"
        },
        "id": 79
    },
    {
        "_NAME": "Maria Alejandra Toya",
        "_UID": "14702341",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 220,
            "electivo": false,
            "id": 221,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de Impacto Ambiental",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de Impacto Ambiental",
            "superioresids": [
                220,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "144/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Toya.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Toya",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_273_Alejandra_Toya.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_273_Alejandra_Toya-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_273_Alejandra_Toya-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Alejandra",
            "nombrepublico": "Maria Toya",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14702341",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-toya/82"
        },
        "id": 80
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Pia Monguillot",
        "_UID": "27079199",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 218,
            "electivo": false,
            "id": 219,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Planeamiento Urbano",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Planeamiento Urbano",
            "superioresids": [
                218,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "143/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Monguillot.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Monguillot",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_703_-_Maria_Pia_Monguillot.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_703_-_Maria_Pia_Monguillot-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_703_-_Maria_Pia_Monguillot-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Pia",
            "nombrepublico": "Mar\u00eda Monguillot",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27079199",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-monguillot/83"
        },
        "id": 81
    },
    {
        "_NAME": "Santiago Pablo Giunta",
        "_UID": "24770898",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 214,
            "electivo": false,
            "id": 218,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Planeamiento Urbano",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Planeamiento Urbano",
            "superioresids": [
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "142/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Santiago_Giunta__Decreto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Giunta",
            "edad": 42,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_286_Santiago_Giunta.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_286_Santiago_Giunta-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_286_Santiago_Giunta-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Santiago Pablo",
            "nombrepublico": "Santiago Giunta",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24770898",
            "url": "/funcionarios/persona/santiago-giunta/84"
        },
        "id": 82
    },
    {
        "_NAME": "Patricia Maria Machado",
        "_UID": "13103291",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 215,
            "electivo": false,
            "id": 217,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Uso del Suelo",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Uso del Suelo",
            "superioresids": [
                215,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "180",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Patricia_Machado.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-11",
        "funcionario": {
            "apellido": "Machado",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_111_ai1MWp6.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_111_ai1MWp6-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_111_ai1MWp6-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Patricia Maria",
            "nombrepublico": "Patricia Machado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13103291",
            "url": "/funcionarios/persona/patricia-machado/85"
        },
        "id": 83
    },
    {
        "_NAME": "Stella Maris Fleitas",
        "_UID": "13902890",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 215,
            "electivo": false,
            "id": 216,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Obras Privadas",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Obras Privadas",
            "superioresids": [
                215,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "141/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Stella_Fleitas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fleitas",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/stella_fleitas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/stella_fleitas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/stella_fleitas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Stella Maris",
            "nombrepublico": "Stella Fleitas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13902890",
            "url": "/funcionarios/persona/stella-fleitas/86"
        },
        "id": 84
    },
    {
        "_NAME": "Leticia Gomez",
        "_UID": "25920228",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 214,
            "nombre": "Subsecretario de Planeamiento",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Planeamiento",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "170",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Leticia_Gomez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gomez",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_453_Leticia_Gomez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_453_Leticia_Gomez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_453_Leticia_Gomez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Leticia",
            "nombrepublico": "Leticia Gomez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25920228",
            "url": "/funcionarios/persona/leticia-gomez/88"
        },
        "id": 86
    },
    {
        "_NAME": "Claudia Lis Melone",
        "_UID": "23395353",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 211,
            "electivo": false,
            "id": 212,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Arquitectura",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Arquitectura",
            "superioresids": [
                211,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "138/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudia_Melone.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Melone",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_227_Lis_Melone.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_227_Lis_Melone-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_227_Lis_Melone-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Claudia Lis",
            "nombrepublico": "Claudia Melone",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23395353",
            "url": "/funcionarios/persona/claudia-melone/90"
        },
        "id": 88
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Mentesana",
        "_UID": "20455137",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 199,
            "electivo": false,
            "id": 211,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Arquitectura",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Arquitectura",
            "superioresids": [
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "137/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniel_Mentesana.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mentesana",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_242_-_Mentesana.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_242_-_Mentesana-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_242_-_Mentesana-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel",
            "nombrepublico": "Daniel Mentesana",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20455137",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-mentesana/91"
        },
        "id": 89
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Brisighelli",
        "_UID": "18608108",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 204,
            "electivo": false,
            "id": 206,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - Zona Norte",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - Zona Norte",
            "superioresids": [
                204,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "133/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcelo_Brisighelli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Brisighelli",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_730_Brisighelli.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_730_Brisighelli-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_730_Brisighelli-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcelo",
            "nombrepublico": "Marcelo Brisighelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18608108",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-brisighelli/93"
        },
        "id": 91
    },
    {
        "_NAME": "Ruben Eduardo Tozzini",
        "_UID": "10770338",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 200,
            "electivo": false,
            "id": 202,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Zona Norte",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Zona Norte",
            "superioresids": [
                200,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "130/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ruben_Tozzini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Tozzini",
            "edad": 64,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RubenEduardoTozzini.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RubenEduardoTozzini-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RubenEduardoTozzini-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ruben Eduardo",
            "nombrepublico": "Ruben Tozzini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10770338",
            "url": "/funcionarios/persona/ruben-tozzini/95"
        },
        "id": 93
    },
    {
        "_NAME": "Rafael Leonardo Medran",
        "_UID": "23197629",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 200,
            "electivo": false,
            "id": 201,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Zona Sur",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Zona Sur",
            "superioresids": [
                200,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "129/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Rafael_Medran.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Medran",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/rafael_medran.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/rafael_medran-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/rafael_medran-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Rafael Leonardo",
            "nombrepublico": "Rafael Medran",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23197629",
            "url": "/funcionarios/persona/rafael-medran/96"
        },
        "id": 94
    },
    {
        "_NAME": "Mat\u00edas Alejandro Salum",
        "_UID": "31669891",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 199,
            "nombre": "Subsecretario de Infraestructura",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "030/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Matias_Salum.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Salum",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/SALUM.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SALUM-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SALUM-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mat\u00edas Alejandro",
            "nombrepublico": "Mat\u00edas Salum",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31669891",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-salum/97"
        },
        "id": 95
    },
    {
        "_NAME": "Omar Arsenio Gastaldi",
        "_UID": "13108148",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 198,
            "nombre": "Secretario de Planeamiento e Infraestructura",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Planeamiento e Infraestructura",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "007/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Omar_Gastaldi.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gastaldi",
            "edad": 60,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_104_Omar_Gastaldi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_104_Omar_Gastaldi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_104_Omar_Gastaldi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Omar Arsenio",
            "nombrepublico": "Omar Gastaldi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13108148",
            "url": "/funcionarios/persona/omar-gastaldi/98"
        },
        "id": 96
    },
    {
        "_NAME": "Osvaldo Jorge Savino",
        "_UID": "10235303",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 193,
            "electivo": false,
            "id": 194,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Higiene Urbana",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Higiene Urbana",
            "superioresids": [
                193,
                192,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "110",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Osvaldo_Savino.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-25",
        "funcionario": {
            "apellido": "Savino",
            "edad": 65,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_082.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_082-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_082-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Osvaldo Jorge",
            "nombrepublico": "Osvaldo Savino",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10235303",
            "url": "/funcionarios/persona/osvaldo-savino/99"
        },
        "id": 97
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Roberto Vercesi",
        "_UID": "13150226",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 192,
            "electivo": false,
            "id": 193,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Higiene Urbana",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Higiene Urbana",
            "superioresids": [
                192,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "030",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Roberto_Verseci.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-28",
        "funcionario": {
            "apellido": "Vercesi",
            "edad": 60,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_054_Daniel_Vercesi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_054_Daniel_Vercesi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_054_Daniel_Vercesi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel Roberto",
            "nombrepublico": "Daniel Vercesi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13150226",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-vercesi/100"
        },
        "id": 98
    },
    {
        "_NAME": "Francisco Alberto Guzm\u00e1n",
        "_UID": "12245607",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 180,
            "electivo": false,
            "id": 192,
            "nombre": "Subsecretario de Higiene Urbana",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Higiene Urbana",
            "superioresids": [
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "029/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Francisco_Guzman.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Guzm\u00e1n",
            "edad": 61,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/GUZMAN.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GUZMAN-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GUZMAN-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Francisco Alberto",
            "nombrepublico": "Francisco Guzm\u00e1n",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12245607",
            "url": "/funcionarios/persona/francisco-guzman/101"
        },
        "id": 99
    },
    {
        "_NAME": "Cristian Ariel Cerri",
        "_UID": "20785219",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 189,
            "electivo": false,
            "id": 190,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Polic\u00eda Municipal",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Polic\u00eda Municipal",
            "superioresids": [
                189,
                186,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "060/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cristian_Cerri.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cerri",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_381_Cristian_Cerri.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_381_Cristian_Cerri-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_381_Cristian_Cerri-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Cristian Ariel",
            "nombrepublico": "Cristian Cerri",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20785219",
            "url": "/funcionarios/persona/cristian-cerri/102"
        },
        "id": 100
    },
    {
        "_NAME": "Narciso Raul Alonso",
        "_UID": "14703624",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 186,
            "electivo": false,
            "id": 189,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Polic\u00eda Municipal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Polic\u00eda Municipal",
            "superioresids": [
                186,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "059/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Narciso_Alonso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Alonso",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_012_Narciso_Alonso.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_012_Narciso_Alonso-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_012_Narciso_Alonso-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Narciso Raul",
            "nombrepublico": "Narciso Alonso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14703624",
            "url": "/funcionarios/persona/narciso-alonso/103"
        },
        "id": 101
    },
    {
        "_NAME": "Ra\u00fal Francisco Dentesano",
        "_UID": "10697962",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 186,
            "electivo": false,
            "id": 187,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Tr\u00e1nsito",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Tr\u00e1nsito",
            "superioresids": [
                186,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "058/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Raul_Dentesano.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Dentesano",
            "edad": 63,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_047_Raul_Dentesano.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_047_Raul_Dentesano-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_047_Raul_Dentesano-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ra\u00fal Francisco",
            "nombrepublico": "Ra\u00fal Dentesano",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10697962",
            "url": "/funcionarios/persona/raul-dentesano/105"
        },
        "id": 103
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Jos\u00e9 Farias",
        "_UID": "14377712",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 180,
            "electivo": false,
            "id": 186,
            "nombre": "Subsecretario de Tr\u00e1nsito",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Tr\u00e1nsito",
            "superioresids": [
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "028/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Jose_Farias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Farias",
            "edad": 56,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_037_-_Pablo_Farias.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_037_-_Pablo_Farias-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_037_-_Pablo_Farias-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo Jos\u00e9",
            "nombrepublico": "Pablo Farias",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14377712",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-farias/106"
        },
        "id": 104
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Emilio Martinez",
        "_UID": "16905060",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 184,
            "electivo": false,
            "id": 185,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Control de Transporte",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Control de Transporte",
            "superioresids": [
                184,
                181,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "028",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jorge_Martinez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Martinez",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_667_-_Jorge_Martinez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_667_-_Jorge_Martinez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_667_-_Jorge_Martinez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Emilio",
            "nombrepublico": "Jorge Martinez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16905060",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-martinez/107"
        },
        "id": 105
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Ignacio De la Pe\u00f1a",
        "_UID": "22796805",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 182,
            "electivo": false,
            "id": 183,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Documentaci\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Documentaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                182,
                181,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "056/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Ignacion_de_La_Pe%C3%B1a.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "De la Pe\u00f1a",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_089.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_089-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_089-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
            "nombrepublico": "Ignacio De la Pe\u00f1a",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22796805",
            "url": "/funcionarios/persona/ignacio-de-la-pena/109"
        },
        "id": 107
    },
    {
        "_NAME": "Dario Esteban Rossi",
        "_UID": "27014705",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 181,
            "electivo": false,
            "id": 182,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Transporte",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Transporte",
            "superioresids": [
                181,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "055/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Dario_Rossi.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rossi",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_105_-_Esteban_Rossi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_105_-_Esteban_Rossi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_105_-_Esteban_Rossi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Dario Esteban",
            "nombrepublico": "Dario Rossi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27014705",
            "url": "/funcionarios/persona/dario-rossi/110"
        },
        "id": 108
    },
    {
        "_NAME": "H\u00e9ctor Antonio Taborda",
        "_UID": "14893068",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 180,
            "electivo": false,
            "id": 181,
            "nombre": "Subsecretario de transporte",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de transporte",
            "superioresids": [
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "027/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hector_Taborda.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Taborda",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_026_-_Hector_Taborda.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_026_-_Hector_Taborda-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_026_-_Hector_Taborda-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "H\u00e9ctor Antonio",
            "nombrepublico": "H\u00e9ctor Taborda",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14893068",
            "url": "/funcionarios/persona/hector-taborda/111"
        },
        "id": 109
    },
    {
        "_NAME": "Julio C\u00e9sar Waisman",
        "_UID": "10510928",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 180,
            "nombre": "Secretario de Servicios P\u00fablicos",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Servicios P\u00fablicos",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "006/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Julio_Waisman.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Waisman",
            "edad": 64,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_025_-_Waismann.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_025_-_Waismann-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_025_-_Waismann-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Julio C\u00e9sar",
            "nombrepublico": "Julio Waisman",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10510928",
            "url": "/funcionarios/persona/julio-waisman/112"
        },
        "id": 110
    },
    {
        "_NAME": "Susana Maria Pardina",
        "_UID": "10905731",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 175,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Recuperos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Recuperos",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "033",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Susana_Pardina.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Pardina",
            "edad": 64,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_430.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_430-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_430-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Susana Maria",
            "nombrepublico": "Susana Pardina",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10905731",
            "url": "/funcionarios/persona/susana-pardina/113"
        },
        "id": 111
    },
    {
        "_NAME": "Cecilia Ammann",
        "_UID": "24015589",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 174,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n General",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n General",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "080/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cecilia_Ammann.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ammann",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_612.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_612-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_612-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Cecilia",
            "nombrepublico": "Cecilia Ammann",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24015589",
            "url": "/funcionarios/persona/cecilia-ammann/114"
        },
        "id": 112
    },
    {
        "_NAME": "Alberto Anibal Abad",
        "_UID": "17156859",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 173,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Infraestructura de Servicios de Salud",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Infraestructura de Servicios de Salud",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "079/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alberto_Abad.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Abad",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_547_Abad.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_547_Abad-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_547_Abad-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alberto Anibal",
            "nombrepublico": "Alberto Abad",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17156859",
            "url": "/funcionarios/persona/alberto-abad/115"
        },
        "id": 113
    },
    {
        "_NAME": "Maria Alejandra Farias",
        "_UID": "26569150",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 172,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Planificaci\u00f3n, Administraci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Planificaci\u00f3n, Administraci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "078/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Farias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Farias",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_519_-_Maria_Alejandra_Farias.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_519_-_Maria_Alejandra_Farias-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_519_-_Maria_Alejandra_Farias-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Alejandra",
            "nombrepublico": "Maria Farias",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26569150",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-farias/116"
        },
        "id": 114
    },
    {
        "_NAME": "Lisandro Carlos Utz",
        "_UID": "24189238",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 170,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Programas de Salud",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Programas de Salud",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "077/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Lizandro_Utz.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Utz",
            "edad": 42,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_580.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_580-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_580-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Lisandro Carlos",
            "nombrepublico": "Lisandro Utz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24189238",
            "url": "/funcionarios/persona/lisandro-utz/117"
        },
        "id": 115
    },
    {
        "_NAME": "Gabriel Marinetti",
        "_UID": "16879619",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 71,
            "electivo": false,
            "id": 167,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Hogar Padre Lam\u00f3naca",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Hogar Padre Lam\u00f3naca",
            "superioresids": [
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "074/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gabriel_Marinetti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Marinetti",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_180.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_180-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_180-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gabriel",
            "nombrepublico": "Gabriel Marinetti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16879619",
            "url": "/funcionarios/persona/gabriel-marinetti/119"
        },
        "id": 117
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Gustavo Said Nisi",
        "_UID": "16411499",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 71,
            "electivo": false,
            "id": 165,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Hospital Municipal Villa El Libertador \"Pr\u00edncipe de Asturias\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Hospital Municipal Villa El Libertador \"Pr\u00edncipe de Asturias\"",
            "superioresids": [
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "249/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jorge_Said.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Said Nisi",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_847.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_847-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_847-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Gustavo",
            "nombrepublico": "Jorge Said Nisi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16411499",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-said-nisi/120"
        },
        "id": 118
    },
    {
        "_NAME": "Maximiliano Alejandro Tittarelli",
        "_UID": "24598439",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 160,
            "electivo": false,
            "id": 161,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Hospital de Urgencias",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Hospital de Urgencias",
            "superioresids": [
                160,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "073/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maximiliano_Tittarelli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Tittarelli",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_670.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_670-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_670-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Maximiliano Alejandro",
            "nombrepublico": "Maximiliano Tittarelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24598439",
            "url": "/funcionarios/persona/maximiliano-tittarelli/123"
        },
        "id": 121
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Fabi\u00e1n Zalazar",
        "_UID": "21682749",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 158,
            "electivo": false,
            "id": 159,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Emergencias M\u00e9dicas Municipal 107",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Emergencias M\u00e9dicas Municipal 107",
            "superioresids": [
                158,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "255/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Zalazar.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Zalazar",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_885_Pw1x64c.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_885_Pw1x64c-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_885_Pw1x64c-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Fabi\u00e1n",
            "nombrepublico": "Fernando Zalazar",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21682749",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-zalazar/124"
        },
        "id": 122
    },
    {
        "_NAME": "Marcos Gabriel Druetta",
        "_UID": "27656225",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 156,
            "electivo": false,
            "id": 157,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Calidad Alimentaria",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Calidad Alimentaria",
            "superioresids": [
                156,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "069/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcos_Drueta.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Druetta",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_835_Druetta.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_835_Druetta-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_835_Druetta-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcos Gabriel",
            "nombrepublico": "Marcos Druetta",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27656225",
            "url": "/funcionarios/persona/marcos-druetta/125"
        },
        "id": 123
    },
    {
        "_NAME": "Victor Esteban Sosa",
        "_UID": "17985033",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 64,
            "electivo": false,
            "id": 156,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Calidad Alimentaria",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Calidad Alimentaria",
            "superioresids": [
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "248/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Victor_Sosa.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sosa",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_836.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_836-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_836-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Victor Esteban",
            "nombrepublico": "Victor Sosa",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17985033",
            "url": "/funcionarios/persona/victor-sosa/126"
        },
        "id": 124
    },
    {
        "_NAME": "Claudia In\u00e9s Casadei",
        "_UID": "28662720",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 67,
            "electivo": false,
            "id": 152,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Especialidades M\u00e9dicas",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Especialidades M\u00e9dicas",
            "superioresids": [
                67,
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "064/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudia_Casadel.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Casadei",
            "edad": 36,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_057.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_057-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_057-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Claudia In\u00e9s",
            "nombrepublico": "Claudia Casadei",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28662720",
            "url": "/funcionarios/persona/claudia-casadei/129"
        },
        "id": 127
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Fabi\u00e1n Moreno",
        "_UID": "20784032",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 66,
            "electivo": false,
            "id": 151,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Administraci\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Administraci\u00f3n",
            "superioresids": [
                66,
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "268/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Moreno.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Moreno",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_741_-_Hugo_Moreno.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_741_-_Hugo_Moreno-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_741_-_Hugo_Moreno-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Fabi\u00e1n",
            "nombrepublico": "Hugo Moreno",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20784032",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-moreno/130"
        },
        "id": 128
    },
    {
        "_NAME": "Ignacio Agustin Savio Simes",
        "_UID": "31342690",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 66,
            "electivo": false,
            "id": 150,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud",
            "superioresids": [
                66,
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "031",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ignacio_Savio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Savio Simes",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_629.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_629-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_629-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ignacio Agustin",
            "nombrepublico": "Ignacio Savio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31342690",
            "url": "/funcionarios/persona/ignacio-savio/131"
        },
        "id": 129
    },
    {
        "_NAME": "Franco Milton Gonzalez",
        "_UID": "33288472",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 141,
            "electivo": false,
            "id": 143,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Tesorer\u00eda",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Tesorer\u00eda",
            "superioresids": [
                141,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "048/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Franco_Gonzalez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gonzalez",
            "edad": 29,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_735.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_735-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_735-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Franco Milton",
            "nombrepublico": "Franco Gonzalez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33288472",
            "url": "/funcionarios/persona/franco-gonzalez/134"
        },
        "id": 130
    },
    {
        "_NAME": "Maria Guadalupe Maldonado Garcia",
        "_UID": "29253672",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 134,
            "electivo": false,
            "id": 140,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n General de Habilitaciones",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n General de Habilitaciones",
            "superioresids": [
                134,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "046/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Guadalupe_Maldonado_Garcia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Maldonado Garcia",
            "edad": 35,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_823_-_Guadalupe_Maldonado_I8Tl0cT.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_823_-_Guadalupe_Maldonado_I8Tl0cT-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_823_-_Guadalupe_Maldonado_I8Tl0cT-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Guadalupe",
            "nombrepublico": "Maria Maldonado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29253672",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-maldonado/136"
        },
        "id": 132
    },
    {
        "_NAME": "Nancy Raquel Panici",
        "_UID": "12508667",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 134,
            "electivo": false,
            "id": 138,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Contadur\u00eda",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Contadur\u00eda",
            "superioresids": [
                134,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "045/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Nancy_Panici.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Panici",
            "edad": 58,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_803_-_Nancy_Panici.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_803_-_Nancy_Panici-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_803_-_Nancy_Panici-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Nancy Raquel",
            "nombrepublico": "Nancy Panici",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12508667",
            "url": "/funcionarios/persona/nancy-panici/137"
        },
        "id": 133
    },
    {
        "_NAME": "Roberto Hugo Herrera",
        "_UID": "11996599",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 134,
            "electivo": false,
            "id": 136,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Compras y Contrataciones",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Compras y Contrataciones",
            "superioresids": [
                134,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "044/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Roberto_Herrera.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Herrera",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_903.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_903-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_903-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Roberto Hugo",
            "nombrepublico": "Roberto Herrera",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11996599",
            "url": "/funcionarios/persona/roberto-herrera/138"
        },
        "id": 134
    },
    {
        "_NAME": "Carolina Viartola",
        "_UID": "23461093",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 134,
            "electivo": false,
            "id": 135,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Presupuesto",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Presupuesto",
            "superioresids": [
                134,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "043/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carolina_Viartola_Decreto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Viartola",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_777_-_Carolina_Viartola_4vRkmMs.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_777_-_Carolina_Viartola_4vRkmMs-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_777_-_Carolina_Viartola_4vRkmMs-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Carolina",
            "nombrepublico": "Carolina Viartola",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23461093",
            "url": "/funcionarios/persona/carolina-viartola/139"
        },
        "id": 135
    },
    {
        "_NAME": "Mario Nieto",
        "_UID": "11560062",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 132,
            "electivo": false,
            "id": 133,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Catastro",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Catastro",
            "superioresids": [
                132,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "175",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Mario_Nieto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Nieto",
            "edad": 62,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_905_-_Mario_Nieto.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_905_-_Mario_Nieto-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_905_-_Mario_Nieto-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mario",
            "nombrepublico": "Mario Nieto",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11560062",
            "url": "/funcionarios/persona/mario-nieto/140"
        },
        "id": 136
    },
    {
        "_NAME": "Silvia Estela Mira",
        "_UID": "13539986",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 124,
            "electivo": false,
            "id": 132,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Catastro",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Catastro",
            "superioresids": [
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "042/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Silvia_Mira.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mira",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_920_-_Silvia_Mira.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_920_-_Silvia_Mira-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_920_-_Silvia_Mira-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Silvia Estela",
            "nombrepublico": "Silvia Mira",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13539986",
            "url": "/funcionarios/persona/silvia-mira/141"
        },
        "id": 137
    },
    {
        "_NAME": "Tom\u00e1s Garc\u00eda Faure",
        "_UID": "28657024",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 130,
            "electivo": false,
            "id": 131,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Procuraci\u00f3n Fiscal",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Procuraci\u00f3n Fiscal",
            "superioresids": [
                130,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "176",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Tomas_Garcia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Garc\u00eda Faure",
            "edad": 36,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_814_Tomas_Garcia_Faure.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_814_Tomas_Garcia_Faure-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_814_Tomas_Garcia_Faure-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Tom\u00e1s",
            "nombrepublico": "Tom\u00e1s Garc\u00eda Faure",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28657024",
            "url": "/funcionarios/persona/tomas-garcia-faure/142"
        },
        "id": 138
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Fernando Bassoli",
        "_UID": "17628595",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 124,
            "electivo": false,
            "id": 125,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Recursos Tributarios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Recursos Tributarios",
            "superioresids": [
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "038/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Bassoli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bassoli",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_761.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_761-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_761-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Fernando",
            "nombrepublico": "Hugo Bassoli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17628595",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-bassoli/145"
        },
        "id": 141
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Mat\u00edas Ramirez",
        "_UID": "25774936",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 125,
            "electivo": false,
            "id": 128,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n e Inteligencia Fiscal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n e Inteligencia Fiscal",
            "superioresids": [
                125,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "037/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carlos_Ramirez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ramirez",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_798_-_Matias_Ramirez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_798_-_Matias_Ramirez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_798_-_Matias_Ramirez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Mat\u00edas",
            "nombrepublico": "Mat\u00edas Ramirez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25774936",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-ramirez/146"
        },
        "id": 142
    },
    {
        "_NAME": "M\u00f3nica Esther Ferla",
        "_UID": "13487760",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 123,
            "electivo": false,
            "id": 124,
            "nombre": "Subsecretario de Ingresos P\u00fablicos",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Ingresos P\u00fablicos",
            "superioresids": [
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "023/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Monica_Ferla.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ferla",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_111_-_Monica_Ferla.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_111_-_Monica_Ferla-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_111_-_Monica_Ferla-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "M\u00f3nica Esther",
            "nombrepublico": "M\u00f3nica Ferla",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13487760",
            "url": "/funcionarios/persona/monica-ferla/148"
        },
        "id": 144
    },
    {
        "_NAME": "V\u00edctor Hugo Romero",
        "_UID": "16404124",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 123,
            "nombre": "Secretario de Econom\u00eda y Finanzas",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda y Finanzas",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "004/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Victor_Romero.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Romero",
            "edad": 54,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/ROMERO.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ROMERO-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ROMERO-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "V\u00edctor Hugo",
            "nombrepublico": "Hugo Romero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16404124",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-romero/149"
        },
        "id": 145
    },
    {
        "_NAME": "Matias Alemany Luque",
        "_UID": "30329990",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 118,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Comunicaciones",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Comunicaciones",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "199/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marias_Alemany.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Alemany Luque",
            "edad": 34,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_489_-_Matias_Alemany.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_489_-_Matias_Alemany-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_489_-_Matias_Alemany-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Matias",
            "nombrepublico": "Matias Alemany",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30329990",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-alemany/157"
        },
        "id": 146
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Omar Fragas",
        "_UID": "14893414",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 115,
            "electivo": false,
            "id": 116,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n al Vecino",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n al Vecino",
            "superioresids": [
                115,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "200/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Fraga.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fragas",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_094_-_Hugo_Fragas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_094_-_Hugo_Fragas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_094_-_Hugo_Fragas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Omar",
            "nombrepublico": "Hugo Fragas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14893414",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-fragas/158"
        },
        "id": 147
    },
    {
        "_NAME": "Liliana Winkelmann",
        "_UID": "16228591",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 115,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Mesa General de Entradas, Aforos y Archivo General",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Mesa General de Entradas, Aforos y Archivo General",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "197/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Liliana_Winkelman.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Winkelmann",
            "edad": 54,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_476_-_Liliana_Winkelmann.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_476_-_Liliana_Winkelmann-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_476_-_Liliana_Winkelmann-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Liliana",
            "nombrepublico": "Liliana Winkelmann",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16228591",
            "url": "/funcionarios/persona/liliana-winkelmann/159"
        },
        "id": 148
    },
    {
        "_NAME": "Juan Carlos Maceira",
        "_UID": "11563600",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 114,
            "nombre": "Subsecretario de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "022/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Juan_Maceira.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Maceira",
            "edad": 62,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/MACEIRA.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MACEIRA-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MACEIRA-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Juan Carlos",
            "nombrepublico": "Juan Maceira",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11563600",
            "url": "/funcionarios/persona/juan-maceira/160"
        },
        "id": 149
    },
    {
        "_NAME": "Claudio Agusto Zarate",
        "_UID": "29606477",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 108,
            "electivo": false,
            "id": 111,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Medicina Laboral, Seguros y Riesgos de Trabajo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Medicina Laboral, Seguros y Riesgos de Trabajo",
            "superioresids": [
                108,
                107,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "195/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudio_Zarate.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Zarate",
            "edad": 35,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_389.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_389-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_389-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Claudio Agusto",
            "nombrepublico": "Claudio Zarate",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29606477",
            "url": "/funcionarios/persona/claudio-zarate/161"
        },
        "id": 150
    },
    {
        "_NAME": "Rub\u00e9n Francisco Donozo",
        "_UID": "23212833",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 109,
            "electivo": false,
            "id": 110,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Control de Recursos Humanos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Control de Recursos Humanos",
            "superioresids": [
                109,
                108,
                107,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "099",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ruben_Donozo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-18",
        "funcionario": {
            "apellido": "Donozo",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_393.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_393-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_393-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Rub\u00e9n Francisco",
            "nombrepublico": "Rub\u00e9n Donozo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23212833",
            "url": "/funcionarios/persona/ruben-donozo/162"
        },
        "id": 151
    },
    {
        "_NAME": "Argentina Yris Uyua",
        "_UID": "12146860",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 107,
            "nombre": "SUBSECRETAR\u00cdA DE RECURSOS HUMANOS",
            "oficina": "SUBSECRETAR\u00cdA DE RECURSOS HUMANOS",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "021/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Argentina_Uyua.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Uyua",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_371_-_Yris_Uyua.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_371_-_Yris_Uyua-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_371_-_Yris_Uyua-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Argentina Yris",
            "nombrepublico": "Yris Uyua",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12146860",
            "url": "/funcionarios/persona/yris-uyua/163"
        },
        "id": 152
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Miguel Urteaga",
        "_UID": "16084380",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 104,
            "electivo": false,
            "id": 106,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Central de Llamadas de Emergencia 109",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Central de Llamadas de Emergencia 109",
            "superioresids": [
                104,
                103,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "194/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jorge_Urteaga.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Urteaga",
            "edad": 54,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Urteaga_Jorge_Miguel.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Urteaga_Jorge_Miguel-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Urteaga_Jorge_Miguel-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Miguel",
            "nombrepublico": "Jorge Urteaga",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16084380",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-urteaga/164"
        },
        "id": 153
    },
    {
        "_NAME": "Martin Fernando Calzon Lopez",
        "_UID": "28753571",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 103,
            "electivo": false,
            "id": 104,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Defensa Civil, Capacitaci\u00f3n y Emergencia Urbana",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Defensa Civil, Capacitaci\u00f3n y Emergencia Urbana",
            "superioresids": [
                103,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "193/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Martin_Calzon.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Calzon Lopez",
            "edad": 36,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Calz%C3%B3n_Lopez_Mart%C3%ADn_Fernando.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Calz%C3%B3n_Lopez_Mart%C3%ADn_Fernando-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Calz%C3%B3n_Lopez_Mart%C3%ADn_Fernando-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Martin Fernando",
            "nombrepublico": "Martin Calzon",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28753571",
            "url": "/funcionarios/persona/martin-calzon/165"
        },
        "id": 154
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Ariel Garrido",
        "_UID": "21390506",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 103,
            "nombre": "Subsecretario de Emergencia Urbana",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Emergencia Urbana",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "020/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Garrido.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Garrido",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_512_-_Hugo_Garrido.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_512_-_Hugo_Garrido-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_512_-_Hugo_Garrido-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Ariel",
            "nombrepublico": "Hugo Garrido",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21390506",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-garrido/166"
        },
        "id": 155
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Salazar Bisceglia",
        "_UID": "22567149",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 58,
            "electivo": false,
            "id": 100,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Automotores",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Automotores",
            "superioresids": [
                58,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "095",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Salazar.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-15",
        "funcionario": {
            "apellido": "Salazar Bisceglia",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_534.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_534-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_534-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo",
            "nombrepublico": "Pablo Salazar",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22567149",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-salazar/168"
        },
        "id": 157
    },
    {
        "_NAME": "Augusto Jesus Alonso",
        "_UID": "27920223",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 96,
            "electivo": false,
            "id": 98,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Deporte Institucional Federado",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Deporte Institucional Federado",
            "superioresids": [
                96,
                49,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "188/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Augusto_Alonso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Alonso",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_057_-_Augusto_Alonso.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_057_-_Augusto_Alonso-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_057_-_Augusto_Alonso-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Augusto Jesus",
            "nombrepublico": "Augusto Alonso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27920223",
            "url": "/funcionarios/persona/augusto-alonso/169"
        },
        "id": 158
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Luis Minelli",
        "_UID": "21022846",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 96,
            "electivo": false,
            "id": 97,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Programas Deportivos y Recreativos e Infraestructura",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Programas Deportivos y Recreativos e Infraestructura",
            "superioresids": [
                96,
                49,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "187/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Minelli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Minelli",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_782_-_Pablo_Minelli.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_782_-_Pablo_Minelli-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_782_-_Pablo_Minelli-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo Luis",
            "nombrepublico": "Pablo Minelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21022846",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-minelli/170"
        },
        "id": 159
    },
    {
        "_NAME": "Emilio Nicol\u00e1s Commisso",
        "_UID": "12612354",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 49,
            "electivo": false,
            "id": 96,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Deportes",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Deportes",
            "superioresids": [
                49,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "264/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Emilio_Comisso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Commisso",
            "edad": 60,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_013.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_013-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_013-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Emilio Nicol\u00e1s",
            "nombrepublico": "Emilio Commisso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12612354",
            "url": "/funcionarios/persona/emilio-commisso/171"
        },
        "id": 160
    },
    {
        "_NAME": "Natalia Yalovetzky",
        "_UID": "26815841",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 94,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Discapacidad",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Discapacidad",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "125/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Natalia_Yalovetzky.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Yalovetzky",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_441_-_Natalia_Yalovetzky.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_441_-_Natalia_Yalovetzky-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_441_-_Natalia_Yalovetzky-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Natalia",
            "nombrepublico": "Natalia Yalovetzky",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26815841",
            "url": "/funcionarios/persona/natalia-yalovetzky/172"
        },
        "id": 161
    },
    {
        "_NAME": "Nicol\u00e1s Casado G\u00e1lvez",
        "_UID": "31218090",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 91,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Juventud",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Juventud",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "124/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Nicolas_Casado.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Casado G\u00e1lvez",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Nicolas_Casado.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Nicolas_Casado-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Nicolas_Casado-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Nicol\u00e1s",
            "nombrepublico": "Nicol\u00e1s Casado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31218090",
            "url": "/funcionarios/persona/nicolas-casado/173"
        },
        "id": 162
    },
    {
        "_NAME": "Nadia Gomez Mahut",
        "_UID": "31558793",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 88,
            "electivo": false,
            "id": 89,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Ni\u00f1ez, Adolescencia y Familia",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Ni\u00f1ez, Adolescencia y Familia",
            "superioresids": [
                88,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "122/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Nadia_Gomez_Mahut.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gomez Mahut",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_389_-_Nadia_Gomez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_389_-_Nadia_Gomez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_389_-_Nadia_Gomez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Nadia",
            "nombrepublico": "Nadia Gomez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31558793",
            "url": "/funcionarios/persona/nadia-gomez/174"
        },
        "id": 163
    },
    {
        "_NAME": "Luis Alberto Aguero",
        "_UID": "18172429",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 80,
            "electivo": false,
            "id": 82,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de ONG y Cooperativas",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de ONG y Cooperativas",
            "superioresids": [
                80,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "492",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luis_Aguero.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Aguero",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_298_-_Luis_Aguero.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_298_-_Luis_Aguero-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_298_-_Luis_Aguero-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luis Alberto",
            "nombrepublico": "Luis Aguero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18172429",
            "url": "/funcionarios/persona/luis-aguero/178"
        },
        "id": 167
    },
    {
        "_NAME": "Guillermo Molas y Molas",
        "_UID": "13150849",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 80,
            "electivo": false,
            "id": 81,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Econom\u00eda Social",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Econom\u00eda Social",
            "superioresids": [
                80,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "117/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Guillermo_Molas_y_Molas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Molas y Molas",
            "edad": 60,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_288_Guillermo_Molas_y_Molas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_288_Guillermo_Molas_y_Molas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_288_Guillermo_Molas_y_Molas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Guillermo",
            "nombrepublico": "Guillermo Oscar Molas y Molas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13150849",
            "url": "/funcionarios/persona/guillermo-oscar-molas-y-molas/179"
        },
        "id": 168
    },
    {
        "_NAME": "Liliana Rosa Loutaif",
        "_UID": "14366857",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 80,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Desarrollo Comunitario",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Desarrollo Comunitario",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "116/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Liliana_Loutaif.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Loutaif",
            "edad": 56,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_014_-_Liliana_Loutaif.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_014_-_Liliana_Loutaif-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_014_-_Liliana_Loutaif-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Liliana Rosa",
            "nombrepublico": "Liliana Loutaif",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14366857",
            "url": "/funcionarios/persona/liliana-loutaif/180"
        },
        "id": 169
    },
    {
        "_NAME": "Josefina Mar\u00eda Reynoso",
        "_UID": "28345289",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 77,
            "electivo": false,
            "id": 78,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Empleo y Capacitaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Empleo y Capacitaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                77,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "115/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Josefina_Reynoso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Reynoso",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/MariaJosefinaReynoso.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MariaJosefinaReynoso-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MariaJosefinaReynoso-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Josefina Mar\u00eda",
            "nombrepublico": "Josefina Reynoso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28345289",
            "url": "/funcionarios/persona/josefina-reynoso/181"
        },
        "id": 170
    },
    {
        "_NAME": "Maria Soledad Beas",
        "_UID": "26480342",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 75,
            "electivo": false,
            "id": 76,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Asistencia Social",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Asistencia Social",
            "superioresids": [
                75,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "113/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marina_Beas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Beas",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_307.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_307-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_307-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Soledad",
            "nombrepublico": "Maria Beas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26480342",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-beas/183"
        },
        "id": 172
    },
    {
        "_NAME": "Daniela Marcela Sacchi",
        "_UID": "16509582",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 75,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Emergencia Social",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Emergencia Social",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "112/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniela_Sachi.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sacchi",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_257_-_Daniela_Sacchi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_257_-_Daniela_Sacchi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_257_-_Daniela_Sacchi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Daniela Marcela",
            "nombrepublico": "Daniela Sacchi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16509582",
            "url": "/funcionarios/persona/daniela-sacchi/184"
        },
        "id": 173
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Igarzabal",
        "_UID": "20786805",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 71,
            "nombre": "Subsecretario de Atenci\u00f3n Hospitalaria",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Atenci\u00f3n Hospitalaria",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "026/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Igarzabal.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Igarzabal",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_450_Igarzabal.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_450_Igarzabal-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_450_Igarzabal-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo",
            "nombrepublico": "Pablo Igarzabal",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20786805",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-igarzabal/186"
        },
        "id": 175
    },
    {
        "_NAME": "Marcela Fabiana Ostchega",
        "_UID": "20871859",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 69,
            "electivo": false,
            "id": 70,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Servicio Odontol\u00f3gico",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Servicio Odontol\u00f3gico",
            "superioresids": [
                69,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "254/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcela_Ostchega.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ostchega",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_604.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_604-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_604-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Marcela Fabiana",
            "nombrepublico": "Marcela Ostchega",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20871859",
            "url": "/funcionarios/persona/marcela-ostchega/187"
        },
        "id": 176
    },
    {
        "_NAME": "Federico Guille Malone",
        "_UID": "13150711",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 64,
            "electivo": false,
            "id": 69,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Servicio Odontol\u00f3gico",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Servicio Odontol\u00f3gico",
            "superioresids": [
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "068/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Federico_Malone.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Malone",
            "edad": 58,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_596_Malone.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_596_Malone-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_596_Malone-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Federico Guille",
            "nombrepublico": "Federico Malone",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13150711",
            "url": "/funcionarios/persona/federico-malone/188"
        },
        "id": 177
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Botasso",
        "_UID": "24052754",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 65,
            "electivo": false,
            "id": 68,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Farmacia Municipal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Farmacia Municipal",
            "superioresids": [
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "065/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Maria_Belen_Bottasso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Botasso",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_675_Botasso.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_675_Botasso-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_675_Botasso-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Bel\u00e9n",
            "nombrepublico": "Mar\u00eda Botasso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24052754",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-botasso/189"
        },
        "id": 178
    },
    {
        "_NAME": "Adri\u00e1n Federico Slavin",
        "_UID": "23196040",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 64,
            "electivo": false,
            "id": 65,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Atenci\u00f3n de la Salud",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Atenci\u00f3n de la Salud",
            "superioresids": [
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "062/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Adrian_Slavin.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Slavin",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_705.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_705-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_705-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Adri\u00e1n Federico",
            "nombrepublico": "Adri\u00e1n Slavin",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23196040",
            "url": "/funcionarios/persona/adrian-slavin/191"
        },
        "id": 180
    },
    {
        "_NAME": "Ana L\u00eda Torres",
        "_UID": "16947092",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 64,
            "nombre": "Subsecretario de Atenci\u00f3n de la Salud",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Atenci\u00f3n de la Salud",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "0257",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ana_Torres.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Torres",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_527_-_Ana_Lia_Torres_6mYfBxW.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_527_-_Ana_Lia_Torres_6mYfBxW-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_527_-_Ana_Lia_Torres_6mYfBxW-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Ana L\u00eda",
            "nombrepublico": "Ana Torres",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16947092",
            "url": "/funcionarios/persona/ana-torres/192"
        },
        "id": 181
    },
    {
        "_NAME": "Gabriel Esteban Acevedo",
        "_UID": "17921731",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 63,
            "nombre": "Secretario de Salud",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Salud",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "005/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gabriel_Acevedo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Acevedo",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_293_-_Gabriel_Acevedo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_293_-_Gabriel_Acevedo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_293_-_Gabriel_Acevedo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gabriel Esteban",
            "nombrepublico": "Gabriel Acevedo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17921731",
            "url": "/funcionarios/persona/gabriel-acevedo/193"
        },
        "id": 182
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Roberto Brizuela",
        "_UID": "17283377",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 58,
            "electivo": false,
            "id": 61,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Seguridad",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Log\u00edstica y Seguridad",
            "superioresids": [
                58,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "191/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Eduardo_Brisuela.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Brizuela",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_788_Brizuela.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_788_Brizuela-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_788_Brizuela-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Roberto",
            "nombrepublico": "Eduardo Brizuela",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17283377",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-brizuela/194"
        },
        "id": 183
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Gabriel Godoy Vilela",
        "_UID": "21630335",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 58,
            "electivo": false,
            "id": 60,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Imprenta",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Imprenta",
            "superioresids": [
                58,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "044",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Godoy.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-15",
        "funcionario": {
            "apellido": "Godoy Vilela",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_697.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_697-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_697-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Gabriel",
            "nombrepublico": "Fernando Godoy",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21630335",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-godoy/195"
        },
        "id": 184
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Omar Arzani",
        "_UID": "17534844",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 57,
            "nombre": "Secretario General",
            "oficina": "Secretar\u00eda General",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "001/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniel_Arzani.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Arzani",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_826_-_Arzani.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_826_-_Arzani-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_826_-_Arzani-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel Omar",
            "nombrepublico": "Daniel Arzani",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17534844",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-arzani/196"
        },
        "id": 185
    },
    {
        "_NAME": "Gabriela Faustinelli",
        "_UID": "14838720",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 324,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "211/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gabriela_Faustinelli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Faustinelli",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Gabriela_Faustinelli.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Gabriela_Faustinelli-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Gabriela_Faustinelli-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Gabriela",
            "nombrepublico": "Gabriela Faustinelli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14838720",
            "url": "/funcionarios/persona/gabriela-faustinelli/197"
        },
        "id": 186
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Gustavo Almagro",
        "_UID": "17844938",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 233,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "151/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Almagro.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Almagro",
            "edad": null,
            "foto": {},
            "franjaetaria": null,
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Gustavo",
            "nombrepublico": "Fernando Almagro",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17844938",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-almagro/198"
        },
        "id": 187
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Juarez Centeno",
        "_UID": "12509749",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 325,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "209/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carlos_Juarez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Juarez Centeno",
            "edad": 58,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Juarez_Centeno_Carlos.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Juarez_Centeno_Carlos-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Juarez_Centeno_Carlos-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos",
            "nombrepublico": "Carlos Juarez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12509749",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-juarez/199"
        },
        "id": 188
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Antonio Rodriguez",
        "_UID": "12004155",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 234,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "150/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Rodriguez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodriguez",
            "edad": 61,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/HugoAntonioRodriguez.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/HugoAntonioRodriguez-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/HugoAntonioRodriguez-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Antonio",
            "nombrepublico": "Hugo Rodriguez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12004155",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-rodriguez/200"
        },
        "id": 189
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Adolfo Centeno",
        "_UID": "21902074",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 50,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "126/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gustavo_Centeno.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Centeno",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_201.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_201-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_201-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Adolfo",
            "nombrepublico": "Gustavo Centeno",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21902074",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-centeno/208"
        },
        "id": 191
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Am\u00e9rico Graco",
        "_UID": "12559955",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 49,
            "nombre": "Subsecretario de Deportes y Recreaci\u00f3n",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Deportes y Recreaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1043/17",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Graco_Daniel_Ad_honorem.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Graco",
            "edad": 61,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_143_-_Daniel_Am%C3%A9rico_Graco.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_143_-_Daniel_Am%C3%A9rico_Graco-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_143_-_Daniel_Am%C3%A9rico_Graco-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel Am\u00e9rico",
            "nombrepublico": "Daniel Graco",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12559955",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-graco/209"
        },
        "id": 192
    },
    {
        "_NAME": "Guillermo Daniel Mansilla",
        "_UID": "26453004",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 14,
                "nombre": "Subdirector General",
                "nombre_corto": "Subdirector General",
                "orden": 65,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 23,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n de Centros de Participaci\u00f3n Comunal",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n de Centros de Participaci\u00f3n Comunal",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "088/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Guillermo_Mansilla.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mansilla",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_558.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_558-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_558-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Guillermo Daniel",
            "nombrepublico": "Guillermo Mansilla",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26453004",
            "url": "/funcionarios/persona/guillermo-mansilla/210"
        },
        "id": 193
    },
    {
        "_NAME": "Fanny Esther Simbron",
        "_UID": "14641066",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 17,
            "electivo": false,
            "id": 22,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n de Centros de Participaci\u00f3n Comunal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n de Centros de Participaci\u00f3n Comunal",
            "superioresids": [
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "089/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fanny_Simbron.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Simbron",
            "edad": 56,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_552_Simbron.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_552_Simbron-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_552_Simbron-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Fanny Esther",
            "nombrepublico": "Fanny Simbron",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14641066",
            "url": "/funcionarios/persona/fanny-simbron/211"
        },
        "id": 194
    },
    {
        "_NAME": "Hector Luis Dastoli",
        "_UID": "16683112",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 17,
            "electivo": false,
            "id": 20,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Presupuesto Participativo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Presupuesto Participativo",
            "superioresids": [
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "087/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hector_Dastoli.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Dastoli",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Dastoli-450.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Dastoli-450-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Dastoli-450-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hector Luis",
            "nombrepublico": "Hector Dastoli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16683112",
            "url": "/funcionarios/persona/hector-dastoli/213"
        },
        "id": 196
    },
    {
        "_NAME": "Oscar Perassi",
        "_UID": "11055574",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 18,
            "electivo": false,
            "id": 19,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Pol\u00edticas Vecinales",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Pol\u00edticas Vecinales",
            "superioresids": [
                18,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "086/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Osacar_Perasi.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Perassi",
            "edad": 63,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_087_-_Perassi.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_087_-_Perassi-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_087_-_Perassi-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Oscar",
            "nombrepublico": "Oscar Perassi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11055574",
            "url": "/funcionarios/persona/oscar-perassi/214"
        },
        "id": 197
    },
    {
        "_NAME": "Jaime Gonzalo Juaneda",
        "_UID": "29477727",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 17,
            "electivo": false,
            "id": 18,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas Vecinales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas Vecinales",
            "superioresids": [
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "085/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jaime_Juaneda.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Juaneda",
            "edad": 35,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_098_-_Jaime_Juaneda.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_098_-_Jaime_Juaneda-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_098_-_Jaime_Juaneda-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jaime Gonzalo",
            "nombrepublico": "Jaime Juaneda",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29477727",
            "url": "/funcionarios/persona/jaime-juaneda/215"
        },
        "id": 198
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Rodolfo Montamat",
        "_UID": "14291592",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 7,
            "electivo": false,
            "id": 15,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Protecci\u00f3n del Consumidor y Mediaci\u00f3n Comunitaria",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Protecci\u00f3n del Consumidor y Mediaci\u00f3n Comunitaria",
            "superioresids": [
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "107",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Eduardo_Montamat.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-25",
        "funcionario": {
            "apellido": "Montamat",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/montamat1.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/montamat1-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/montamat1-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Rodolfo",
            "nombrepublico": "Eduardo Montamat",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14291592",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-montamat/217"
        },
        "id": 200
    },
    {
        "_NAME": "Guadalupe Mias",
        "_UID": "20346005",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 7,
            "electivo": false,
            "id": 11,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Derechos Humanos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Derechos Humanos",
            "superioresids": [
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "082/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Guadalupe_Mias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mias",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_068_-_Mias.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_068_-_Mias-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_068_-_Mias-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Guadalupe",
            "nombrepublico": "Guadalupe Mias",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20346005",
            "url": "/funcionarios/persona/guadalupe-mias/218"
        },
        "id": 201
    },
    {
        "_NAME": "Lucas Samame",
        "_UID": "26314348",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 7,
            "electivo": false,
            "id": 9,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Registro Civil",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Registro Civil",
            "superioresids": [
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "081/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Lucas_Samame_Decreto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Samame",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_251_Lucas_Samame.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_251_Lucas_Samame-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_251_Lucas_Samame-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Lucas",
            "nombrepublico": "Lucas Samame",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26314348",
            "url": "/funcionarios/persona/lucas-samame/219"
        },
        "id": 202
    },
    {
        "_NAME": "H\u00e9ctor Javier Bee Sellares",
        "_UID": "21367750",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 2,
                "nombre": "Secretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Secretario",
                "orden": 40,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 6,
            "nombre": "Secretario de Gobierno, Participaci\u00f3n ciudadana y Desarrollo social",
            "oficina": "Secretar\u00eda de Gobierno, Participaci\u00f3n ciudadana y Desarrollo social",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "227/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Decreto_Designacion_Hector_Javier_Bee_Sellares.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-11",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bee Sellares",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/BEE.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/BEE-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/BEE-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "H\u00e9ctor Javier",
            "nombrepublico": "Javier Bee Sellares",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21367750",
            "url": "/funcionarios/persona/javier-bee-sellares/221"
        },
        "id": 204
    },
    {
        "_NAME": "Elvira Rosa Fernandez",
        "_UID": "6396821",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 343,
            "nombre": "INSTITUTO DE PLANIFICACI\u00d3N MUNICIPAL",
            "oficina": "INSTITUTO DE PLANIFICACI\u00d3N MUNICIPAL",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "217/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Elvira_Fernandez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fernandez",
            "edad": 66,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_492_-_Elvira_Fernandez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_492_-_Elvira_Fernandez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_492_-_Elvira_Fernandez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Elvira Rosa",
            "nombrepublico": "Elvira Fernandez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 6396821",
            "url": "/funcionarios/persona/elvira-fernandez/506"
        },
        "id": 205
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Leonardo Romero",
        "_UID": "22034503",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 354,
            "electivo": false,
            "id": 341,
            "nombre": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"D\"",
            "oficina": "UNIDAD CENTRAL DE GESTI\u00d3N Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n \"D\"",
            "superioresids": [
                354,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "216/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_216.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Romero",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_709_-_Pablo_Romero.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_709_-_Pablo_Romero-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_709_-_Pablo_Romero-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo Leonardo",
            "nombrepublico": "Pablo Romero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22034503",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-romero/388"
        },
        "id": 206
    },
    {
        "_NAME": "Emilio Astiz Campos",
        "_UID": "30968431",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 331,
            "electivo": false,
            "id": 332,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Institucionales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Institucionales",
            "superioresids": [
                331,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "171/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Emilio_Astis.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Astiz Campos",
            "edad": 33,
            "foto": {},
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Emilio",
            "nombrepublico": "Emilio Astiz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30968431",
            "url": "/funcionarios/persona/emilio-astiz/513"
        },
        "id": 207
    },
    {
        "_NAME": "Martin Eduardo Capdevila",
        "_UID": "29110052",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 331,
            "electivo": false,
            "id": 333,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Administrativos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Administrativos",
            "superioresids": [
                331,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "172/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Martin_Capdevila.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Capdevila",
            "edad": null,
            "foto": {},
            "franjaetaria": null,
            "genero": "M",
            "nombre": "Martin Eduardo",
            "nombrepublico": "Martin Capdevila",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29110052",
            "url": "/funcionarios/persona/martin-capdevila/514"
        },
        "id": 208
    },
    {
        "_NAME": "Roberto Martin Lucas",
        "_UID": "22371158",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 13,
                "nombre": "Oficial Mayor",
                "nombre_corto": "Oficial Mayor",
                "orden": 70,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 331,
            "electivo": false,
            "id": 335,
            "nombre": "Oficial\u00eda Mayor",
            "oficina": "Oficial\u00eda Mayor",
            "superioresids": [
                331,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "035/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Roberto_Marin_Lucas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lucas",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_339_-_Martin_Lucas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_339_-_Martin_Lucas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_339_-_Martin_Lucas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Roberto Martin",
            "nombrepublico": "Roberto Lucas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22371158",
            "url": "/funcionarios/persona/roberto-lucas/464"
        },
        "id": 209
    },
    {
        "_NAME": "Guillermo Juan Lyall",
        "_UID": "21567636",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": false,
            "id": 347,
            "nombre": "INSTITUTO DE FORMACI\u00d3N Y SELECCI\u00d3N DE SERVIDORES P\u00daBLICOS",
            "oficina": "INSTITUTO DE FORMACI\u00d3N Y SELECCI\u00d3N DE SERVIDORES P\u00daBLICOS",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "0034",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_0034_Lyall_Guillermo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lyall",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_641_-_Guillermo_Juan_Lyall.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_641_-_Guillermo_Juan_Lyall-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_641_-_Guillermo_Juan_Lyall-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Guillermo Juan",
            "nombrepublico": "Guillermo Lyall",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21567636",
            "url": "/funcionarios/persona/guillermo-lyall/432"
        },
        "id": 210
    },
    {
        "_NAME": "Roberto Yalovetzky",
        "_UID": "22034509",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 7,
            "nombre": "Subsecretario de Gobierno",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Gobierno",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "015/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Roberto_Yalovetzky.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Yalovetzky",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_725_-_Roberto_Yalovetzky.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_725_-_Roberto_Yalovetzky-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_725_-_Roberto_Yalovetzky-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Roberto",
            "nombrepublico": "Roberto Yalovetzky",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22034509",
            "url": "/funcionarios/persona/roberto-yalovetzky/421"
        },
        "id": 211
    },
    {
        "_NAME": "Jeronimo Millaa Torres",
        "_UID": "33223553",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 11,
            "electivo": false,
            "id": 12,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Derechos Humanos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Derechos Humanos",
            "superioresids": [
                11,
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "179",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jeronimo_Milla.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Millaa Torres",
            "edad": 30,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_186_-_Ger%C3%B3nimo_Milla_Torres.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_186_-_Ger%C3%B3nimo_Milla_Torres-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_186_-_Ger%C3%B3nimo_Milla_Torres-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jeronimo",
            "nombrepublico": "Jeronimo Millaa",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33223553",
            "url": "/funcionarios/persona/jeronimo-millaa/343"
        },
        "id": 212
    },
    {
        "_NAME": "Noelia Erika Wayar",
        "_UID": "30470282",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 7,
            "electivo": false,
            "id": 13,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales",
            "superioresids": [
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "083/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Noelia_Wayar.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Wayar",
            "edad": 33,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_326_-_Noelia_Wayar.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_326_-_Noelia_Wayar-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_326_-_Noelia_Wayar-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Noelia Erika",
            "nombrepublico": "Noelia Wayar",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30470282",
            "url": "/funcionarios/persona/noelia-wayar/516"
        },
        "id": 213
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Daniel Castagno",
        "_UID": "23683100",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 13,
            "electivo": false,
            "id": 14,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Relaciones Institucionales",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Relaciones Institucionales",
            "superioresids": [
                13,
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "084/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcelo_Castagno.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Castagno",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_150_-_Marcelo_Daniel_Castagno.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_150_-_Marcelo_Daniel_Castagno-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_150_-_Marcelo_Daniel_Castagno-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcelo Daniel",
            "nombrepublico": "Marcelo Castagno",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23683100",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-castagno/515"
        },
        "id": 214
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Raul Pe\u00f1aloza",
        "_UID": "16228593",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 24,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 1 - Centro Am\u00e9rica",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 1 - Centro Am\u00e9rica",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "098",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Pe%C3%B1aloza.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Pe\u00f1aloza",
            "edad": 54,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_268.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_268-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_268-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Raul",
            "nombrepublico": "Fernando Pe\u00f1aloza",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16228593",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-penaloza/492"
        },
        "id": 215
    },
    {
        "_NAME": "Luis Federico Arro\u00f1ades",
        "_UID": "29449597",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 24,
            "electivo": false,
            "id": 25,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 1 - Centro Am\u00e9rica",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 1 - Centro Am\u00e9rica",
            "superioresids": [
                24,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "090/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luis_Arro%C3%B1ades.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Arro\u00f1ades",
            "edad": 35,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_080.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_080-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_080-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luis Federico",
            "nombrepublico": "Luis Arro\u00f1ades",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29449597",
            "url": "/funcionarios/persona/luis-arronades/489"
        },
        "id": 216
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Rafael Gonzalez",
        "_UID": "14703648",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 26,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 2 - Monse\u00f1or Pablo Cabrera",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 2 - Monse\u00f1or Pablo Cabrera",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "091/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Eduardo_Gonzalez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gonzalez",
            "edad": 56,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_283.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_283-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_283-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Rafael",
            "nombrepublico": "Eduardo Gonzalez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14703648",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-gonzalez/463"
        },
        "id": 217
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Roberto Pereyra",
        "_UID": "20308364",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 26,
            "electivo": false,
            "id": 27,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 2 - Monse\u00f1or Pablo Cabrera",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 2 - Monse\u00f1or Pablo Cabrera",
            "superioresids": [
                26,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "092/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Pereyra.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Pereyra",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_271.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_271-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_271-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Roberto",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Pereyra",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20308364",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-pereyra/465"
        },
        "id": 218
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Tomaino",
        "_UID": "16683793",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 28,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 3 - Arguello",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 3 - Arguello",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "093/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Tomaino.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Tomaino",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_028.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_028-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_028-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo",
            "nombrepublico": "Pablo Tomaino",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16683793",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-tomaino/505"
        },
        "id": 219
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Isaac Montenegro",
        "_UID": "25757173",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 30,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 4 - Av. Col\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 4 - Av. Col\u00f3n",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "095/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Montenegro.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Montenegro",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_120.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_120-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_120-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Isaac",
            "nombrepublico": "Hugo Montenegro",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25757173",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-montenegro/507"
        },
        "id": 220
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Bevacqua de Chiara",
        "_UID": "31997791",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 30,
            "electivo": false,
            "id": 31,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 4 - Av. Col\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 4 - Av. Col\u00f3n",
            "superioresids": [
                30,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "096/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniel_Bevacqua.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Bevacqua de Chiara",
            "edad": 31,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_123.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_123-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_123-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel",
            "nombrepublico": "Daniel Bevacqua",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31997791",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-bevacqua/497"
        },
        "id": 221
    },
    {
        "_NAME": "Julio Cesar Martinez",
        "_UID": "8247216",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 32,
            "electivo": false,
            "id": 33,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n comunal N\u00ba 5 - Ruta 20",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n comunal N\u00ba 5 - Ruta 20",
            "superioresids": [
                32,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "097/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Julio_Martinez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Martinez",
            "edad": 71,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_051.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_051-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_051-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "70's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Julio Cesar",
            "nombrepublico": "Julio Martinez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 8247216",
            "url": "/funcionarios/persona/julio-martinez/502"
        },
        "id": 222
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Adrian Rigoni",
        "_UID": "18427560",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 34,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "696",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gustavo_Rigoni.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-04-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rigoni",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_165_Gustavo_Rigoni.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_165_Gustavo_Rigoni-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_165_Gustavo_Rigoni-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Adrian",
            "nombrepublico": "Gustavo Rigoni",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18427560",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-rigoni/382"
        },
        "id": 223
    },
    {
        "_NAME": "Abel Julio Paez",
        "_UID": "11188970",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 34,
            "electivo": false,
            "id": 35,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador \"A\"",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador \"A\"",
            "superioresids": [
                34,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "098/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Abel_Paez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Paez",
            "edad": 63,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_171.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_171-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_171-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Abel Julio",
            "nombrepublico": "Abel Paez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11188970",
            "url": "/funcionarios/persona/abel-paez/469"
        },
        "id": 224
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Ariel Perez Carre\u00f1o",
        "_UID": "27672797",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 15,
            "electivo": false,
            "id": 16,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Protecci\u00f3n del Consumidor y Mediaci\u00f3n Comunitaria",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Protecci\u00f3n del Consumidor y Mediaci\u00f3n Comunitaria",
            "superioresids": [
                15,
                7,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3387",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3387.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Perez Carre\u00f1o",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/JorgePerezCarre%C3%B1o.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/JorgePerezCarre%C3%B1o-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/JorgePerezCarre%C3%B1o-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Ariel",
            "nombrepublico": "Jorge Perez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27672797",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-perez/476"
        },
        "id": 225
    },
    {
        "_NAME": "Ram\u00f3n Celestino Machado",
        "_UID": "11746772",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 28,
            "electivo": false,
            "id": 29,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 3 - Arguello",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 3 - Arguello",
            "superioresids": [
                28,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "094/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ramon_Machado.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Machado",
            "edad": 62,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_054_-_Ramon_Machado.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_054_-_Ramon_Machado-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_054_-_Ramon_Machado-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ram\u00f3n Celestino",
            "nombrepublico": "Ram\u00f3n Machado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 11746772",
            "url": "/funcionarios/persona/ramon-machado/500"
        },
        "id": 226
    },
    {
        "_NAME": "Hugo Harry Talarn",
        "_UID": "13535638",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 37,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 7 - Empalme",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 7 - Empalme",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "100/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Hugo_Talarn.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Talarn",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_158.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_158-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_158-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Hugo Harry",
            "nombrepublico": "Hugo Talarn",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13535638",
            "url": "/funcionarios/persona/hugo-talarn/504"
        },
        "id": 227
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Esteban Maldonado",
        "_UID": "16742637",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 37,
            "electivo": false,
            "id": 38,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 7 - Empalme",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 7 - Empalme",
            "superioresids": [
                37,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "101/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Eduardo_Maldonado.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Maldonado",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_219_-_Maldonado.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_219_-_Maldonado-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_219_-_Maldonado-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Esteban",
            "nombrepublico": "Eduardo Maldonado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16742637",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-maldonado/501"
        },
        "id": 228
    },
    {
        "_NAME": "Alejandro Casas",
        "_UID": "7987066",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 40,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 8 - Pueyrred\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 8 - Pueyrred\u00f3n",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "103/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alejandro_Casas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Casas",
            "edad": 71,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_040_Casas.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_040_Casas-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_040_Casas-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "70's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alejandro",
            "nombrepublico": "Alejandro Casas",
            "uniqueid": "DNI (AR) 7987066",
            "url": "/funcionarios/persona/alejandro-casas/493"
        },
        "id": 229
    },
    {
        "_NAME": "Alberto Solaso",
        "_UID": "13820905",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 40,
            "electivo": false,
            "id": 41,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 8 - Pueyrred\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 8 - Pueyrred\u00f3n",
            "superioresids": [
                40,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "104/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alberto_Solaso.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Solaso",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_031_Solaso.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_031_Solaso-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_031_Solaso-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alberto",
            "nombrepublico": "Alberto Solaso",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13820905",
            "url": "/funcionarios/persona/alberto-solaso/496"
        },
        "id": 230
    },
    {
        "_NAME": "Rodolfo Bibian Marquez",
        "_UID": "7993840",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 42,
            "electivo": false,
            "id": 43,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 9 - Rancagua",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 9 - Rancagua",
            "superioresids": [
                42,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "105/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Bibian_Marquez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Marquez",
            "edad": 70,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_020.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_020-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_020-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "70's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Rodolfo Bibian",
            "nombrepublico": "Rodolfo Marquez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 7993840",
            "url": "/funcionarios/persona/rodolfo-marquez/332"
        },
        "id": 231
    },
    {
        "_NAME": "Osvaldo Ortiz",
        "_UID": "16230643",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 44,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 10 - Mercado de la Ciudad",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 10 - Mercado de la Ciudad",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "106/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Osvaldo_Ortiz.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ortiz",
            "edad": 54,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_024_-_Osvaldo_Ortiz.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_024_-_Osvaldo_Ortiz-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_024_-_Osvaldo_Ortiz-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Osvaldo",
            "nombrepublico": "Osvaldo Ortiz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16230643",
            "url": "/funcionarios/persona/osvaldo-ortiz/477"
        },
        "id": 232
    },
    {
        "_NAME": "Omar Jaled Flores",
        "_UID": "30330249",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 44,
            "electivo": false,
            "id": 45,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 10 - Mercado de la Ciudad",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 10 - Mercado de la Ciudad",
            "superioresids": [
                44,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "107/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Omar_Flores.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Flores",
            "edad": 34,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_030_-_Omar_Flores.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_030_-_Omar_Flores-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_030_-_Omar_Flores-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Omar Jaled",
            "nombrepublico": "Omar Flores",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30330249",
            "url": "/funcionarios/persona/omar-flores/490"
        },
        "id": 233
    },
    {
        "_NAME": "Gonzalo Leonel Suarez",
        "_UID": "31557392",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 48,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 12 - Centro Cultural San Vicente",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 12 - Centro Cultural San Vicente",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "110/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gonzalo_Suarez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Suarez",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_755_-_Gonzalo_Suarez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_755_-_Gonzalo_Suarez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_755_-_Gonzalo_Suarez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gonzalo Leonel",
            "nombrepublico": "Gonzalo Suarez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31557392",
            "url": "/funcionarios/persona/gonzalo-suarez/488"
        },
        "id": 234
    },
    {
        "_NAME": "Alberto Nicol\u00e1s Lupia\u00f1ez",
        "_UID": "16905925",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 46,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 11 - Gui\u00f1az\u00fa",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 11 - Gui\u00f1az\u00fa",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "108/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alberto_Lupiea%C3%B1ez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lupia\u00f1ez",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_082.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_082-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_082-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alberto Nicol\u00e1s",
            "nombrepublico": "Alberto Lupia\u00f1ez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16905925",
            "url": "/funcionarios/persona/alberto-lupianez/499"
        },
        "id": 235
    },
    {
        "_NAME": "Luciano Mat\u00edas Ceballos",
        "_UID": "32623972",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 48,
            "electivo": false,
            "id": 73,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 12 - Centro Cultural San Vicente",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 12 - Centro Cultural San Vicente",
            "superioresids": [
                48,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "111/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luciano_Ceballos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ceballos",
            "edad": 30,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_062-Luciano_Ceballos.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_062-Luciano_Ceballos-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_062-Luciano_Ceballos-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luciano Mat\u00edas",
            "nombrepublico": "Luciano Ceballos",
            "uniqueid": "DNI (AR) 32623972",
            "url": "/funcionarios/persona/luciano-ceballos/479"
        },
        "id": 237
    },
    {
        "_NAME": "Leandro Daniel Dionisio",
        "_UID": "16508773",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 83,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Entes Privados",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Entes Privados",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "118/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Leandro_Dionisio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Dionisio",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/bv_010.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/bv_010-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/bv_010-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Leandro Daniel",
            "nombrepublico": "Leandro Dionisio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16508773",
            "url": "/funcionarios/persona/leandro-dionisio/508"
        },
        "id": 238
    },
    {
        "_NAME": "Claudio Ramon Gudi\u00f1o",
        "_UID": "21393424",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 83,
            "electivo": false,
            "id": 84,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Entes Privados",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Entes Privados",
            "superioresids": [
                83,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "279/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudio_Gudi%C3%B1o.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gudi\u00f1o",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_124.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_124-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_124-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Claudio Ramon",
            "nombrepublico": "Claudio Gudi\u00f1o",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21393424",
            "url": "/funcionarios/persona/claudio-gudino/510"
        },
        "id": 239
    },
    {
        "_NAME": "Lucia Fernanda Garcia",
        "_UID": "25655791",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 88,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Promoci\u00f3n Familiar y Lucha contra la Violencia Familiar",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Promoci\u00f3n Familiar y Lucha contra la Violencia Familiar",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "121/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Lucia_Garcia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Garcia",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_688_-_Lucia_Garcia.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_688_-_Lucia_Garcia-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_688_-_Lucia_Garcia-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Lucia Fernanda",
            "nombrepublico": "Lucia Garcia",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25655791",
            "url": "/funcionarios/persona/lucia-garcia/296"
        },
        "id": 240
    },
    {
        "_NAME": "Marta Graciela Santos",
        "_UID": "5785609",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 88,
            "electivo": false,
            "id": 90,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Adultos Mayores",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Adultos Mayores",
            "superioresids": [
                88,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "123/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marta_Santos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Santos",
            "edad": 69,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/SantosMartaGraciela.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SantosMartaGraciela-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SantosMartaGraciela-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Marta Graciela",
            "nombrepublico": "Marta Santos",
            "uniqueid": "DNI (AR) 5785609",
            "url": "/funcionarios/persona/marta-santos/398"
        },
        "id": 241
    },
    {
        "_NAME": "Ariela Yanina Szpanin",
        "_UID": "24615074",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 51,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "127/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ariela_Szpanin.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Szpanin",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_131_-__Ariela_Yanina_Szpanin.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_131_-__Ariela_Yanina_Szpanin-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_131_-__Ariela_Yanina_Szpanin-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Ariela Yanina",
            "nombrepublico": "Ariela Szpanin",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24615074",
            "url": "/funcionarios/persona/ariela-szpanin/205"
        },
        "id": 242
    },
    {
        "_NAME": "Javier Alejandro Canavosio",
        "_UID": "27014300",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 52,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "235/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Javier_Canavosio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Canavosio",
            "edad": 38,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_416.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_416-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_416-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Javier Alejandro",
            "nombrepublico": "Javier Canavosio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27014300",
            "url": "/funcionarios/persona/javier-canavosio/156"
        },
        "id": 243
    },
    {
        "_NAME": "Adrian Leiva",
        "_UID": "14752466",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 58,
            "nombre": "SUBSECRETAR\u00cdA DE SERVICIOS GENERALES",
            "oficina": "SUBSECRETAR\u00cdA DE SERVICIOS GENERALES",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "019/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Adrian_Leiva.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Leiva",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_123_-_Adrian_Leiva.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_123_-_Adrian_Leiva-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_123_-_Adrian_Leiva-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Adrian",
            "nombrepublico": "Adrian Leiva",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14752466",
            "url": "/funcionarios/persona/adrian-leiva/320"
        },
        "id": 244
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Poliotto",
        "_UID": "20485885",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 100,
            "electivo": false,
            "id": 101,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Automotores",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Automotores",
            "superioresids": [
                100,
                58,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "096",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniel_Polotto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-01-15",
        "funcionario": {
            "apellido": "Poliotto",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_692_LjyKDKW.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_692_LjyKDKW-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_692_LjyKDKW-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel",
            "nombrepublico": "Daniel Poliotto",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20485885",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-poliotto/379"
        },
        "id": 245
    },
    {
        "_NAME": "Luis Roberto Fagandini",
        "_UID": "16157370",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 104,
            "electivo": false,
            "id": 105,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Guardia de Auxilios, Emergencias y Gesti\u00f3n de Comando de Operaciones",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Guardia de Auxilios, Emergencias y Gesti\u00f3n de Comando de Operaciones",
            "superioresids": [
                104,
                103,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "256/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Luis_Roberto_Fagandini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-21",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fagandini",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Fangandini_Luis_Roberto.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Fangandini_Luis_Roberto-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Fangandini_Luis_Roberto-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luis Roberto",
            "nombrepublico": "Luis Fagandini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16157370",
            "url": "/funcionarios/persona/luis-fagandini/443"
        },
        "id": 246
    },
    {
        "_NAME": "Matias Nicolas Bosio",
        "_UID": "31556874",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 108,
            "electivo": false,
            "id": 113,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Planificaci\u00f3n, Coordinaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Planificaci\u00f3n, Coordinaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                108,
                107,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "196/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Matias_Bosio.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bosio",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_381_-_Matias_Bosio.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_381_-_Matias_Bosio-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_381_-_Matias_Bosio-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Matias Nicolas",
            "nombrepublico": "Matias Bosio",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31556874",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-bosio/242"
        },
        "id": 247
    },
    {
        "_NAME": "Guillermo Javier Barrera",
        "_UID": "25142772",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 62,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "178",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/AAAAAGustavo_Barrera_Guillermo_Asis_jIeuHMH.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Barrera",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_352_-_Guillermo_Javier_Barrera.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_352_-_Guillermo_Javier_Barrera-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_352_-_Guillermo_Javier_Barrera-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Guillermo Javier",
            "nombrepublico": "Guillermo Barrera",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25142772",
            "url": "/funcionarios/persona/guillermo-barrera/206"
        },
        "id": 248
    },
    {
        "_NAME": "Emilio Gramajo",
        "_UID": "7807635",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 116,
            "electivo": false,
            "id": 117,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Atenci\u00f3n al Vecino",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Atenci\u00f3n al Vecino",
            "superioresids": [
                116,
                115,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "198/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Segundo_Gramajo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gramajo",
            "edad": 68,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_481_-_Emilio_Gramajo_GvwwLwe.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_481_-_Emilio_Gramajo_GvwwLwe-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_481_-_Emilio_Gramajo_GvwwLwe-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Emilio",
            "nombrepublico": "Emilio Gramajo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 7807635",
            "url": "/funcionarios/persona/emilio-gramajo/305"
        },
        "id": 249
    },
    {
        "_NAME": "Fernando C\u00e9sar Barbera",
        "_UID": "28652120",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 119,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "236/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Barbera.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Barbera",
            "edad": 36,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_448_Fernando_Barbera.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_448_Fernando_Barbera-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_448_Fernando_Barbera-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando C\u00e9sar",
            "nombrepublico": "Fernando Barbera",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28652120",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-barbera/151"
        },
        "id": 250
    },
    {
        "_NAME": "Claudia A. Sosa",
        "_UID": "18520108",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 93,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Prevenci\u00f3n y Sensibilizaci\u00f3n Social",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Prevenci\u00f3n y Sensibilizaci\u00f3n Social",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1174",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Claudio_Sosa.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-04",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sosa",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/ClaudiaAnaliaSosa.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ClaudiaAnaliaSosa-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ClaudiaAnaliaSosa-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Claudia A.",
            "nombrepublico": "Claudia Sosa",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18520108",
            "url": "/funcionarios/persona/claudia-sosa/517"
        },
        "id": 251
    },
    {
        "_NAME": "Estela Mar\u00eda Lascano",
        "_UID": "26177183",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 317,
            "electivo": false,
            "id": 318,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Protocolo",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Protocolo",
            "superioresids": [
                317,
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "167/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Estela_Maria_Lascano.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lascano",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_238.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_238-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_238-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Estela Mar\u00eda",
            "nombrepublico": "Estela Lascano",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26177183",
            "url": "/funcionarios/persona/estela-lascano/15"
        },
        "id": 253
    },
    {
        "_NAME": "Diego Miguel Bono",
        "_UID": "25803774",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 123,
            "electivo": false,
            "id": 141,
            "nombre": "Subsecretario de Finanzas",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Finanzas",
            "superioresids": [
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "021/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_021_Designaci%C3%B3n_DMB.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-01-12",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bono",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_173_Diego_Bono.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_173_Diego_Bono-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_173_Diego_Bono-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Diego Miguel",
            "nombrepublico": "Diego Bono",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25803774",
            "url": "/funcionarios/persona/diego-bono/132"
        },
        "id": 258
    },
    {
        "_NAME": "Alejandro An\u00edbal Perez",
        "_UID": "17154724",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 147,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "237/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Alejandro_Perez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Perez",
            "edad": 52,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_518.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_518-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_518-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Alejandro An\u00edbal",
            "nombrepublico": "Alejandro Perez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17154724",
            "url": "/funcionarios/persona/alejandro-perez/154"
        },
        "id": 259
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Fernando Lamon",
        "_UID": "18175499",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 71,
            "electivo": false,
            "id": 158,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Emergencia M\u00e9dicas Municipal 107",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Emergencia M\u00e9dicas Municipal 107",
            "superioresids": [
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "070/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marcelo_Lamon.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lamon",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_874.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_874-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_874-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Marcelo Fernando",
            "nombrepublico": "Marcelo Lamon",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18175499",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-lamon/319"
        },
        "id": 262
    },
    {
        "_NAME": "Delia Cristina G\u00f3mez",
        "_UID": "13684589",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 71,
            "electivo": false,
            "id": 160,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Hospital de Urgencias",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Hospital de Urgencias",
            "superioresids": [
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "071/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Delia_Gomez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "G\u00f3mez",
            "edad": 57,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_715.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_715-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_715-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Delia Cristina",
            "nombrepublico": "Delia G\u00f3mez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13684589",
            "url": "/funcionarios/persona/delia-gomez/523"
        },
        "id": 263
    },
    {
        "_NAME": "Beatriz Di Tofino",
        "_UID": "12671488",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 160,
            "electivo": false,
            "id": 162,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Administrativa",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n Administrativa",
            "superioresids": [
                160,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "032",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Beatriz_Di_Tofino.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Di Tofino",
            "edad": 61,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_662.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_662-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_662-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Beatriz",
            "nombrepublico": "Beatriz Di Tofino",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12671488",
            "url": "/funcionarios/persona/beatriz-di-tofino/431"
        },
        "id": 264
    },
    {
        "_NAME": "Ariel Fernando Ramos",
        "_UID": "21629927",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 167,
            "electivo": false,
            "id": 168,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Hogar Padre Lam\u00f3naca",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Hogar Padre Lam\u00f3naca",
            "superioresids": [
                167,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "075/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ariel_Ramos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ramos",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_399.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_399-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_399-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Ariel Fernando",
            "nombrepublico": "Ariel Ramos",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21629927",
            "url": "/funcionarios/persona/ariel-ramos/381"
        },
        "id": 266
    },
    {
        "_NAME": "Omar Anibal Yzet",
        "_UID": "18175171",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 176,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "238/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Omar_Yzet.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Yzet",
            "edad": 50,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_635.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_635-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_635-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Omar Anibal",
            "nombrepublico": "Omar Yzet",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18175171",
            "url": "/funcionarios/persona/omar-yzet/204"
        },
        "id": 267
    },
    {
        "_NAME": "Adri\u00e1n Jos\u00e9 Lucio Cena",
        "_UID": "12333164",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 186,
            "electivo": false,
            "id": 191,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Capacitaci\u00f3n de Transporte y Tr\u00e1nsito",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Capacitaci\u00f3n de Transporte y Tr\u00e1nsito",
            "superioresids": [
                186,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1566",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cena_Adrian.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cena",
            "edad": 61,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_132_Adrian_Cena.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_132_Adrian_Cena-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_132_Adrian_Cena-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Adri\u00e1n Jos\u00e9 Lucio",
            "nombrepublico": "Adri\u00e1n Cena",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12333164",
            "url": "/funcionarios/persona/adrian-cena/494"
        },
        "id": 269
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Severo Leslie",
        "_UID": "13374732",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 195,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "240/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Eduardo_Leslie.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Leslie",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_494_-_Eduardo_Leslie.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_494_-_Eduardo_Leslie-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_494_-_Eduardo_Leslie-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Severo",
            "nombrepublico": "Eduardo Leslie",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13374732",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-leslie/152"
        },
        "id": 270
    },
    {
        "_NAME": "Cecilia Sabattini",
        "_UID": "20785565",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 204,
            "electivo": false,
            "id": 205,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - Zona Sur",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - Zona Sur",
            "superioresids": [
                204,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "132/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cecilia_Sabattini.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sabattini",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/CeciliaSabattini.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/CeciliaSabattini-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/CeciliaSabattini-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Cecilia",
            "nombrepublico": "Cecilia Sabattini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20785565",
            "url": "/funcionarios/persona/cecilia-sabattini/391"
        },
        "id": 272
    },
    {
        "_NAME": "Gabriel Rustan",
        "_UID": "34189226",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 208,
            "electivo": false,
            "id": 210,
            "nombre": "Subdirecc\u00f3n de Estaci\u00f3n Depuradora de Aguas Residuales",
            "oficina": "Subdirecc\u00f3n de Estaci\u00f3n Depuradora de Aguas Residuales",
            "superioresids": [
                208,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1056",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Gabriel_Rustan.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rustan",
            "edad": 28,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RustanGabriel.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RustanGabriel-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RustanGabriel-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gabriel",
            "nombrepublico": "Gabriel Rustan",
            "uniqueid": "DNI (AR) 34189226",
            "url": "/funcionarios/persona/gabriel-rustan/524"
        },
        "id": 274
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Suarez",
        "_UID": "13659320",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 232,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "241/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Suarez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Suarez",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_502_XRq7adr.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_502_XRq7adr-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_502_XRq7adr-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Suarez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13659320",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-suarez/155"
        },
        "id": 275
    },
    {
        "_NAME": "Miguel Angel Roca",
        "_UID": "6495406",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 235,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "489",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Miguel_ROCA.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-03-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Roca",
            "edad": 81,
            "foto": {},
            "franjaetaria": "80's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Miguel Angel",
            "nombrepublico": "Miguel Roca",
            "uniqueid": "DNI (AR) 6495406",
            "url": "/funcionarios/persona/miguel-roca/383"
        },
        "id": 276
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Sebasti\u00e1n Roca Marti",
        "_UID": "22220288",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 198,
            "electivo": false,
            "id": 220,
            "nombre": "Subsecretario de Ambiente",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Ambiente",
            "superioresids": [
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "032/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jose_Sebastian_Roca.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Roca Marti",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_195_-_Jos%C3%A9_Sebasti%C3%A1n_Roca_Marti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_195_-_Jos%C3%A9_Sebasti%C3%A1n_Roca_Marti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_195_-_Jos%C3%A9_Sebasti%C3%A1n_Roca_Marti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Sebasti\u00e1n",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Roca",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22220288",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-roca/62"
        },
        "id": 277
    },
    {
        "_NAME": "Silvia del Valle Vera",
        "_UID": "16903718",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 240,
            "electivo": false,
            "id": 241,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Producci\u00f3n y Gesti\u00f3n Cultural",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Producci\u00f3n y Gesti\u00f3n Cultural",
            "superioresids": [
                240,
                239,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "158/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Silvia_del_Valle_Vera.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Vera",
            "edad": 53,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_252_Silvia_Vera.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_252_Silvia_Vera-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_252_Silvia_Vera-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Silvia del Valle",
            "nombrepublico": "Silvia Vera",
            "uniqueid": "DNI (AR) 16903718",
            "url": "/funcionarios/persona/silvia-vera/461"
        },
        "id": 278
    },
    {
        "_NAME": "Cecilia Salguero",
        "_UID": "26508620",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 245,
            "electivo": false,
            "id": 246,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Emprendimientos Creativos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Emprendimientos Creativos",
            "superioresids": [
                245,
                238,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "231/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Cecilia_Salguero.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-14",
        "funcionario": {
            "apellido": "Salguero",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_259.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_259-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_259-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Cecilia",
            "nombrepublico": "Cecilia Salguero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26508620",
            "url": "/funcionarios/persona/cecilia-salguero/396"
        },
        "id": 280
    },
    {
        "_NAME": "Nicol\u00e1s Exequiel V\u00e9lez",
        "_UID": "34574733",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 251,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "242/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Nicolas_Velez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-14",
        "funcionario": {
            "apellido": "V\u00e9lez",
            "edad": 27,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_339_-_Nicol%C3%A1s_Velez.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_339_-_Nicol%C3%A1s_Velez-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_339_-_Nicol%C3%A1s_Velez-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Nicol\u00e1s Exequiel",
            "nombrepublico": "Nicol\u00e1s V\u00e9lez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 34574733",
            "url": "/funcionarios/persona/nicolas-velez/150"
        },
        "id": 281
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Rodriguez Saa",
        "_UID": "32038863",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 254,
            "electivo": false,
            "id": 262,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Parques Educativos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Parques Educativos",
            "superioresids": [
                254,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1171",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Pablo_Rodriguez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-05-03",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodriguez Saa",
            "edad": 31,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_439_-_Pablo_Rodriguez_Saa.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_439_-_Pablo_Rodriguez_Saa-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_439_-_Pablo_Rodriguez_Saa-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Pablo",
            "nombrepublico": "Pablo Rodriguez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 32038863",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-rodriguez/525"
        },
        "id": 282
    },
    {
        "_NAME": "Mart\u00edn Javier Flores",
        "_UID": "26089758",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 263,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"A\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "243/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Martin_Flores.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Flores",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_468_MCb1zw2.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_468_MCb1zw2-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_468_MCb1zw2-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mart\u00edn Javier",
            "nombrepublico": "Mart\u00edn Flores",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26089758",
            "url": "/funcionarios/persona/martin-flores/203"
        },
        "id": 283
    },
    {
        "_NAME": "Rosa Martha Hernandez",
        "_UID": "18013742",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 264,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "244/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Rosa_Hernandez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Hernandez",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_065.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_065-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_065-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Rosa Martha",
            "nombrepublico": "Rosa Hernandez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 18013742",
            "url": "/funcionarios/persona/rosa-hernandez/202"
        },
        "id": 284
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Daniel Luque Mari\u00f1o",
        "_UID": "29769731",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 287,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "245/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Daniel_Luque.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Luque Mari\u00f1o",
            "edad": 34,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_461_PowNMmF.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_461_PowNMmF-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_461_PowNMmF-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Daniel",
            "nombrepublico": "Fernando Luque",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29769731",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-luque/153"
        },
        "id": 286
    },
    {
        "_NAME": "Marilina Brussino",
        "_UID": "31223050",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 302,
            "electivo": false,
            "id": 303,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Prensa",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Prensa",
            "superioresids": [
                302,
                301,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "206/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Marilina_Brussino_DECRETO_DESIGNACION_206.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Brussino",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_546_-_Marilina_Brussino.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_546_-_Marilina_Brussino-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_546_-_Marilina_Brussino-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Marilina",
            "nombrepublico": "Marilina Brussino",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31223050",
            "url": "/funcionarios/persona/marilina-brussino/251"
        },
        "id": 287
    },
    {
        "_NAME": "Martin Cortes Olmedo",
        "_UID": "22223003",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 306,
            "electivo": false,
            "id": 307,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Judiciales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Judiciales",
            "superioresids": [
                306,
                305,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "00163",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_00163_Cortes_Olmedo_Martin.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Cortes Olmedo",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_066_-_Martin_Cortes_Olmedo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_066_-_Martin_Cortes_Olmedo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_066_-_Martin_Cortes_Olmedo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Martin",
            "nombrepublico": "Mart\u00edn Cortes Olmedo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22223003",
            "url": "/funcionarios/persona/martin-cortes-olmedo/466"
        },
        "id": 289
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Oscar Orgaz",
        "_UID": "20453779",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 311,
            "electivo": false,
            "id": 312,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Subadministraci\u00f3n de la Justicia Administrativa Municipal de Faltas",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Subadministraci\u00f3n de la Justicia Administrativa Municipal de Faltas",
            "superioresids": [
                311,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "202/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Jorge_Orgaz.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Orgaz",
            "edad": 48,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_036_-_Jorge_Orgaz.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_036_-_Jorge_Orgaz-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_036_-_Jorge_Orgaz-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Oscar",
            "nombrepublico": "Jorge Orgaz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20453779",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-orgaz/512"
        },
        "id": 290
    },
    {
        "_NAME": "Leopoldo Lopez Canetti",
        "_UID": "23764215",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 312,
            "electivo": false,
            "id": 313,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n",
            "superioresids": [
                312,
                311,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "203/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Leopoldo_Lopez.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Lopez Canetti",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_034.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_034-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_034-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Leopoldo",
            "nombrepublico": "Leopoldo Lopez Canetti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23764215",
            "url": "/funcionarios/persona/leopoldo-lopez-canetti/474"
        },
        "id": 291
    },
    {
        "_NAME": "Miguel Angel Ciacci",
        "_UID": "26817279",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 312,
            "electivo": false,
            "id": 314,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Infraestructura y Planificaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Infraestructura y Planificaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                312,
                311,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "204/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Miguel_Angel_Ciacci.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ciacci",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_044.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_044-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_044-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Miguel Angel",
            "nombrepublico": "Miguel Ciacci",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26817279",
            "url": "/funcionarios/persona/miguel-ciacci/457"
        },
        "id": 292
    },
    {
        "_NAME": "Andrea Ortiz Arrigoni",
        "_UID": "23825889",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 323,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "159",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ortiz_Arrigoni.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-02-02",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ortiz Arrigoni",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Andrea-Ortiz-Arrigoni.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Andrea-Ortiz-Arrigoni-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Andrea-Ortiz-Arrigoni-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Andrea",
            "nombrepublico": "Andrea Ortiz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23825889",
            "url": "/funcionarios/persona/andrea-ortiz/220"
        },
        "id": 293
    },
    {
        "_NAME": "Agustin Torres",
        "_UID": "33414083",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 328,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "246/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Agustin_Torres.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Torres",
            "edad": 29,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_103_Agustin_Torres.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_103_Agustin_Torres-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_103_Agustin_Torres-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Agustin",
            "nombrepublico": "Agustin Torres",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33414083",
            "url": "/funcionarios/persona/agustin-torres/412"
        },
        "id": 294
    },
    {
        "_NAME": "Guillermo Gabriel Soria",
        "_UID": "22499123",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 316,
            "electivo": false,
            "id": 326,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                316,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "177",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Guillermo_Soria.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Soria",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/GuillermoSoria.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GuillermoSoria-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GuillermoSoria-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Guillermo Gabriel",
            "nombrepublico": "Guillermo Soria",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22499123",
            "url": "/funcionarios/persona/guillermo-soria/404"
        },
        "id": 295
    },
    {
        "_NAME": "Facundo Zapiola",
        "_UID": "20872729",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 305,
            "electivo": false,
            "id": 310,
            "nombre": "Asesor de Gabinete",
            "oficina": "Asesor de Gabinete",
            "superioresids": [
                305,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "201/1",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Facundo_Zapiola_Decreto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Zapiola",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_050_Zapiola.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_050_Zapiola-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_050_Zapiola-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Facundo",
            "nombrepublico": "Facundo Zapiola",
            "uniqueid": "DNI (AR) 20872729",
            "url": "/funcionarios/persona/facundo-zapiola/425"
        },
        "id": 297
    },
    {
        "_NAME": "Adri\u00e1n Alberto Lopresti",
        "_UID": "22564008",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 32,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 5 - Ruta 20",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 5 - Ruta 20",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3382",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3382_Lo_presti_Adrian.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Lopresti",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_047_Adrian_Lopresti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_047_Adrian_Lopresti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_047_Adrian_Lopresti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Adri\u00e1n Alberto",
            "nombrepublico": "Adri\u00e1n Lopresti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22564008",
            "url": "/funcionarios/persona/adrian-lopresti/529"
        },
        "id": 301
    },
    {
        "_NAME": "Arnoldo Amadeo Quinteros",
        "_UID": "30773852",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 53,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1414",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Arnoldo_Quinteros.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Quinteros",
            "edad": 33,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_403_-_Arnoldo_Quinteros.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_403_-_Arnoldo_Quinteros-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_403_-_Arnoldo_Quinteros-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Arnoldo Amadeo",
            "nombrepublico": "Arnoldo Quinteros",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30773852",
            "url": "/funcionarios/persona/arnoldo-quinteros/531"
        },
        "id": 303
    },
    {
        "_NAME": "Romina Mazzieri",
        "_UID": "31057170",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 347,
            "electivo": false,
            "id": 351,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n y An\u00e1lisis de Pol\u00edticas P\u00fablicas",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n y An\u00e1lisis de Pol\u00edticas P\u00fablicas",
            "superioresids": [
                347,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "931",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_931_Mazzieri_Romina.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": null,
        "funcionario": {
            "apellido": "Mazzieri",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_617_-_Romina_Soledad_Mazzieri.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_617_-_Romina_Soledad_Mazzieri-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_617_-_Romina_Soledad_Mazzieri-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Romina",
            "nombrepublico": "Romina Mazzieri",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31057170",
            "url": "/funcionarios/persona/romina-mazzieri/337"
        },
        "id": 305
    },
    {
        "_NAME": "Fernanda Carvajal G\u00e1faro",
        "_UID": "94355501",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 141,
            "electivo": false,
            "id": 144,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Oficina de Cr\u00e9dito P\u00fablico",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Oficina de Cr\u00e9dito P\u00fablico",
            "superioresids": [
                141,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2282",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2282_Carvajal_Fernanda.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-07-28",
        "funcionario": {
            "apellido": "Carvajal G\u00e1faro",
            "edad": 31,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_863.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_863-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_863-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Fernanda",
            "nombrepublico": "Fernanda Carvajal",
            "uniqueid": "DNI (AR) 94355501",
            "url": "/funcionarios/persona/fernanda-carvajal/260"
        },
        "id": 307
    },
    {
        "_NAME": "Gonzalo Daniel Salvetti",
        "_UID": "30042593",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 91,
            "electivo": false,
            "id": 92,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Juventud",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Juventud",
            "superioresids": [
                91,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2290",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2290_Salvetti_Gonzalo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Salvetti",
            "edad": 33,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/GonzaloSalvetti.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GonzaloSalvetti-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/GonzaloSalvetti-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gonzalo Daniel",
            "nombrepublico": "Gonzalo Salvetti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30042593",
            "url": "/funcionarios/persona/gonzalo-salvetti/534"
        },
        "id": 308
    },
    {
        "_NAME": "Fernando Esteban Silva",
        "_UID": "13283763",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 181,
            "electivo": false,
            "id": 184,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Control de Transporte",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Control de Transporte",
            "superioresids": [
                181,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1967",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fernando_Silva.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-07-05",
        "funcionario": {
            "apellido": "Silva",
            "edad": 58,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_515_-_Fernando_Silva.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_515_-_Fernando_Silva-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_515_-_Fernando_Silva-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Fernando Esteban",
            "nombrepublico": "Fernando Silva",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13283763",
            "url": "/funcionarios/persona/fernando-silva/94"
        },
        "id": 309
    },
    {
        "_NAME": "Felipe Labaque",
        "_UID": "7982372",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 6,
                "nombre": "Viceintendente",
                "nombre_corto": "Viceintendente",
                "orden": 20,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 1,
            "electivo": true,
            "id": 2,
            "nombre": "Viceintendente",
            "oficina": "Viceintendencia",
            "superioresids": [
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": null,
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DECRETO_i4lif5D.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Labaque",
            "edad": 72,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Felipe_Labaque.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Felipe_Labaque-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Felipe_Labaque-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "70's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Felipe",
            "nombrepublico": "Felipe Labaque",
            "uniqueid": "DNI (AR) 7982372",
            "url": "/funcionarios/persona/felipe-labaque/317"
        },
        "id": 310
    },
    {
        "_NAME": "Walter Javier Gonzalez",
        "_UID": "34289725",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 187,
            "electivo": false,
            "id": 188,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Sem\u00e1foros y Se\u00f1alamiento",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Sem\u00e1foros y Se\u00f1alamiento",
            "superioresids": [
                187,
                186,
                180,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2291",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2291_Gonzalez_Walter.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gonzalez",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Walter_Gonzalez.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Walter_Gonzalez-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Walter_Gonzalez-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Walter Javier",
            "nombrepublico": "Walter Gonzalez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 34289725",
            "url": "/funcionarios/persona/walter-gonzalez/303"
        },
        "id": 311
    },
    {
        "_NAME": "Matias Ezequiel Schiaroli",
        "_UID": "35259983",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 199,
            "electivo": false,
            "id": 204,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico",
            "superioresids": [
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2287",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2287_Schiaroli_Matias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Schiaroli",
            "edad": 26,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/matias_schiavi_-_dir_de_alumbrado.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/matias_schiavi_-_dir_de_alumbrado-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/matias_schiavi_-_dir_de_alumbrado-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "20's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Matias Ezequiel",
            "nombrepublico": "Matias Schiaroli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 35259983",
            "url": "/funcionarios/persona/matias-schiaroli/401"
        },
        "id": 313
    },
    {
        "_NAME": "Sebasti\u00e1n Alejandro Carrizo",
        "_UID": "22323137",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 204,
            "electivo": false,
            "id": 207,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - \u00c1rea Central",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Alumbrado P\u00fablico - \u00c1rea Central",
            "superioresids": [
                204,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2288",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2288_Carrizo_Sebastian.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Carrizo",
            "edad": 45,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/SebastianAlejandroCarrizo.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SebastianAlejandroCarrizo-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/SebastianAlejandroCarrizo-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Sebasti\u00e1n Alejandro",
            "nombrepublico": "Sebasti\u00e1n Carrizo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22323137",
            "url": "/funcionarios/persona/sebastian-carrizo/535"
        },
        "id": 314
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Andr\u00e9s Wendler",
        "_UID": "28182577",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 199,
            "electivo": false,
            "id": 200,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Obras Viales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Obras Viales",
            "superioresids": [
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2293",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_2293_Wendler_Carlos.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Wendler",
            "edad": 37,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/CarlosWendler.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/CarlosWendler-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/CarlosWendler-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Andr\u00e9s",
            "nombrepublico": "Carlos Wendler",
            "uniqueid": "DNI (AR) 28182577",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-wendler/536"
        },
        "id": 315
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Alberto Molina",
        "_UID": "25082922",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 46,
            "electivo": false,
            "id": 47,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 11 - Gui\u00f1az\u00fa",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 11 - Gui\u00f1az\u00fa",
            "superioresids": [
                46,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "109",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_109_Molina_Carlos_Alberto.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2015-12-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "Molina",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_210_-_Carlos_Molina.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_210_-_Carlos_Molina-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_210_-_Carlos_Molina-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Alberto",
            "nombrepublico": "Carlos Molina",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25082922",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-molina/503"
        },
        "id": 316
    },
    {
        "_NAME": "Daniel Andr\u00e9s Bardagi",
        "_UID": "14963308",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 199,
            "electivo": false,
            "id": 208,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Redes Sanitarias y Gas",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Redes Sanitarias y Gas",
            "superioresids": [
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1714",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_1714_Bardagi_Daniel.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-06-09",
        "funcionario": {
            "apellido": "Bardagi",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Bardagi_Daniel_Andres.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Bardagi_Daniel_Andres-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Bardagi_Daniel_Andres-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Daniel Andr\u00e9s",
            "nombrepublico": "Daniel Bardagi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14963308",
            "url": "/funcionarios/persona/daniel-bardagi/92"
        },
        "id": 317
    },
    {
        "_NAME": "Luis Emilio Grion",
        "_UID": "183724674",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 208,
            "electivo": false,
            "id": 209,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Mantenimiento de Redes",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Mantenimiento de Redes",
            "superioresids": [
                208,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1715",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_1715.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-07-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Grion",
            "edad": 49,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/aa2.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/aa2-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/aa2-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Luis Emilio",
            "nombrepublico": "Luis Grion",
            "uniqueid": "DNI (AR) 183724674",
            "url": "/funcionarios/persona/luis-grion/537"
        },
        "id": 318
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Adolfo Maria Pi\u00f1ero Sastre",
        "_UID": "12670967",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 200,
            "electivo": false,
            "id": 203,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Area Central",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Obras Viales - Area Central",
            "superioresids": [
                200,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1716",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_1716_Pi%C3%B1ero_Sastre_Gustavo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-08-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Pi\u00f1ero Sastre",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Pi%C3%B1eroSastreGustavo.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Pi%C3%B1eroSastreGustavo-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Pi%C3%B1eroSastreGustavo-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Adolfo Maria",
            "nombrepublico": "Gustavo Pi\u00f1ero",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12670967",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-pinero/538"
        },
        "id": 319
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Laura Massari",
        "_UID": "92442215",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 355,
            "nombre": "Director de Desarrollo Estrat\u00e9gico",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Desarrollo Estrat\u00e9gico",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3379",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Decreto_Laura_Massari_2016.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Massari",
            "edad": 40,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/MariaLauraMassari.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MariaLauraMassari-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/MariaLauraMassari-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Laura",
            "nombrepublico": "Laura Massari",
            "uniqueid": "DNI (AR) 92442215",
            "url": "/funcionarios/persona/laura-massari/539"
        },
        "id": 320
    },
    {
        "_NAME": "Julieta Panebianco",
        "_UID": "31889807",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 292,
            "electivo": false,
            "id": 356,
            "nombre": "Director de Emprendedurismo y Proyectos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Emprendedurismo y Proyectos",
            "superioresids": [
                292,
                291,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Decreto_Julieta_Panebianco.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Panebianco",
            "edad": 31,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_142.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_142-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_142-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Julieta",
            "nombrepublico": "Julieta Panebianco",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31889807",
            "url": "/funcionarios/persona/julieta-panebianco/27"
        },
        "id": 321
    },
    {
        "_NAME": "Mariano Hugo Zaragoza",
        "_UID": "21391869",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 68,
            "electivo": false,
            "id": 153,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Farmacia Municipal",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Farmacia Municipal",
            "superioresids": [
                68,
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3888",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designaci%C3%B3n_de_Subdirector_Zaragoza.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-11-01",
        "funcionario": {
            "apellido": "Zaragoza",
            "edad": 47,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Mariano_Hugo_Zaragoz-_farmacia_.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Mariano_Hugo_Zaragoz-_farmacia_-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Mariano_Hugo_Zaragoz-_farmacia_-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Mariano Hugo",
            "nombrepublico": "Mariano Zaragoza",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21391869",
            "url": "/funcionarios/persona/mariano-zaragoza/540"
        },
        "id": 322
    },
    {
        "_NAME": "Leandro Adri\u00e1n Sallaberry Mart\u00ednez",
        "_UID": "30042759",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 302,
            "electivo": false,
            "id": 357,
            "nombre": "Subdirector de Contenidos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Contenidos",
            "superioresids": [
                302,
                301,
                290,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3378",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DECRETO_DESIGNACI%C3%93N_SALLABERRY.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Sallaberry Mart\u00ednez",
            "edad": 33,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/sallaberry_leandro.jpeg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/sallaberry_leandro-thumbnail-125x125-70.jpeg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/sallaberry_leandro-thumbnail-32x32-70.jpeg"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Leandro Adri\u00e1n",
            "nombrepublico": "Leandro Sallaberry",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30042759",
            "url": "/funcionarios/persona/leandro-sallaberry/541"
        },
        "id": 323
    },
    {
        "_NAME": "Gustavo Ariel Guelbert",
        "_UID": "29715109",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 15,
                "nombre": "Asesor de gabinete",
                "nombre_corto": "Asesor",
                "orden": 100,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 123,
            "electivo": false,
            "id": 358,
            "nombre": "Asesor de Gabinete de Econom\u00eda y Finanzas",
            "oficina": "Asesor de Gabinete de Econom\u00eda y Finanzas",
            "superioresids": [
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "024",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion-Guelbert.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-01-12",
        "funcionario": {
            "apellido": "Guelbert",
            "edad": 34,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_865.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_865-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_865-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gustavo Ariel",
            "nombrepublico": "Gustavo Guelbert",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29715109",
            "url": "/funcionarios/persona/gustavo-guelbert/135"
        },
        "id": 324
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Daniela Zani",
        "_UID": "25229826",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 141,
            "electivo": false,
            "id": 145,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Financiamiento",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Financiamiento",
            "superioresids": [
                141,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "022",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_022_Zani_Daniela_PLb8P2o.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-01-12",
        "funcionario": {
            "apellido": "Zani",
            "edad": 0,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/zanniDaniela.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/zanniDaniela-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/zanniDaniela-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "00's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Daniela",
            "nombrepublico": "Mar\u00eda Daniela Zani",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25229826",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-daniela-zani/542"
        },
        "id": 325
    },
    {
        "_NAME": "Jorge Alejandro Calle Machado",
        "_UID": "17533636",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 214,
            "electivo": false,
            "id": 215,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Obras Privadas y Uso del Suelo",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Obras Privadas y Uso del Suelo",
            "superioresids": [
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "082",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/jorge_calle_obras_privadas.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-01-19",
        "funcionario": {
            "apellido": "Calle Machado",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_595_-_Calle_Machado.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_595_-_Calle_Machado-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_595_-_Calle_Machado-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jorge Alejandro",
            "nombrepublico": "Jorge Calle Machado",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17533636",
            "url": "/funcionarios/persona/jorge-calle-machado/89"
        },
        "id": 326
    },
    {
        "_NAME": "Lisandro Rodriguez",
        "_UID": "17841565",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 211,
            "electivo": false,
            "id": 213,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Obras y Mantenimiento",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Obras y Mantenimiento",
            "superioresids": [
                211,
                199,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "081",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/lisandro_rodriguez._subdir_obras_y_mant.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-01-19",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodriguez",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/ff_003.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ff_003-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ff_003-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Lisandro",
            "nombrepublico": "Lisandro Rodriguez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17841565",
            "url": "/funcionarios/persona/lisandro-rodriguez/543"
        },
        "id": 327
    },
    {
        "_NAME": "Ricardo Dante Roldan",
        "_UID": "24356670",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 283,
            "electivo": false,
            "id": 284,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Control de Carteler\u00eda",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Control de Carteler\u00eda",
            "superioresids": [
                283,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "490",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/designacion_roldan_carteleria.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-22",
        "funcionario": {
            "apellido": "Roldan",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/cc_003.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/cc_003-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/cc_003-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "M",
            "nombre": "Ricardo Dante",
            "nombrepublico": "Ricardo Roldan",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24356670",
            "url": "/funcionarios/persona/ricardo-roldan/544"
        },
        "id": 328
    },
    {
        "_NAME": "Maria Eugenia Peisino",
        "_UID": "26482262",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 63,
            "electivo": false,
            "id": 359,
            "nombre": "Director de Epidemiolog\u00eda",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Epidemiolog\u00eda",
            "superioresids": [
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "461",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Peisino_Epidemiologia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Peisino",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_587_Peisino.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_587_Peisino-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_587_Peisino-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Eugenia",
            "nombrepublico": "Maria Peisino",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26482262",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-peisino/532"
        },
        "id": 329
    },
    {
        "_NAME": "Liliana del Carmen Morales",
        "_UID": "23483372",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 65,
            "electivo": false,
            "id": 67,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Especialidades M\u00e9dicas",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Especialidades M\u00e9dicas",
            "superioresids": [
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "464",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Morales_Especialidades.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Morales",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_642.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_642-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_642-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Liliana del Carmen",
            "nombrepublico": "Liliana Morales",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23483372",
            "url": "/funcionarios/persona/liliana-morales/450"
        },
        "id": 330
    },
    {
        "_NAME": "Eduardo Ger\u00f3nimo Rodi",
        "_UID": "10542872",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 64,
            "electivo": false,
            "id": 154,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Medicina Preventiva",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Medicina Preventiva",
            "superioresids": [
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "466",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Rodi_Preventiva.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Rodi",
            "edad": 64,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RN_093.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_093-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RN_093-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Eduardo Ger\u00f3nimo",
            "nombrepublico": "Eduardo Rodi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 10542872",
            "url": "/funcionarios/persona/eduardo-rodi/190"
        },
        "id": 331
    },
    {
        "_NAME": "Diego Fernando Gauna",
        "_UID": "26322321",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 65,
            "electivo": false,
            "id": 66,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud",
            "superioresids": [
                65,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "467",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Gauna_Primaria.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gauna",
            "edad": 39,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_572.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_572-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_572-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Diego Fernando",
            "nombrepublico": "Diego Gauna",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26322321",
            "url": "/funcionarios/persona/diego-gauna/127"
        },
        "id": 332
    },
    {
        "_NAME": "Maria Milagros De la Vega",
        "_UID": "25247743",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 165,
            "electivo": false,
            "id": 166,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Hospital Municipal Villa El Libertador \"Pr\u00edncipe de Asturias\"",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Hospital Municipal Villa El Libertador \"Pr\u00edncipe de Asturias\"",
            "superioresids": [
                165,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "468",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Vega_Asturias.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "De la Vega",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Milagros_de_la_vega.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Milagros_de_la_vega-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Milagros_de_la_vega-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Milagros",
            "nombrepublico": "Maria Milagros De la Vega",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25247743",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-milagros-de-la-vega/545"
        },
        "id": 333
    },
    {
        "_NAME": "Viviana Dotti",
        "_UID": "22221400",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 71,
            "electivo": false,
            "id": 163,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Hospital Infantil",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Hospital Infantil",
            "superioresids": [
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "471",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Dotti_Infantil.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Dotti",
            "edad": 46,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_355.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_355-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_355-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Viviana",
            "nombrepublico": "Viviana Dotti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22221400",
            "url": "/funcionarios/persona/viviana-dotti/121"
        },
        "id": 334
    },
    {
        "_NAME": "Luciana Patricia Diaz",
        "_UID": "27172473",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 359,
            "electivo": false,
            "id": 360,
            "nombre": "Subdirector de Tenencia Responsable de Mascotas y Zoonosis",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Tenencia Responsable de Mascotas y Zoonosis",
            "superioresids": [
                359,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "472",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Diaz_Zoonosis.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-17",
        "funcionario": {
            "apellido": "Diaz",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Luciana_Diaz.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Luciana_Diaz-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Luciana_Diaz-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "F",
            "nombre": "Luciana Patricia",
            "nombrepublico": "Luciana Diaz",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27172473",
            "url": "/funcionarios/persona/luciana-diaz/546"
        },
        "id": 335
    },
    {
        "_NAME": "Gast\u00f3n Mariano Gigena",
        "_UID": "23460438",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 281,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad Laboral",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad Laboral",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "485",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Gigena_Higiene.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-20",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gigena",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_670_-_Gast%C3%B3n_Gigena.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_670_-_Gast%C3%B3n_Gigena-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_670_-_Gast%C3%B3n_Gigena-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Gast\u00f3n Mariano",
            "nombrepublico": "Gast\u00f3n Gigena",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23460438",
            "url": "/funcionarios/persona/gaston-gigena/39"
        },
        "id": 336
    },
    {
        "_NAME": "Maria Florencia Gastaldi",
        "_UID": "36706789",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 281,
            "electivo": false,
            "id": 282,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Higiene y Seguridad Laboral",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Higiene y Seguridad Laboral",
            "superioresids": [
                281,
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "486",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Designacion_Gastaldi_Higiene.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-02-20",
        "funcionario": {
            "apellido": "Gastaldi",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/mm_003.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/mm_003-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/mm_003-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "F",
            "nombre": "Maria Florencia",
            "nombrepublico": "Maria Florencia Gastaldi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 36706789",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-florencia-gastaldi/547"
        },
        "id": 337
    },
    {
        "_NAME": "Edgardo Oscar Vera",
        "_UID": "12559153",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 114,
            "electivo": false,
            "id": 361,
            "nombre": "Director de Higiene y Seguridad Laboral y Ciudadana en Instalaciones y Bienes Municipales",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad Laboral y Ciudadana en Instalaciones y Bienes Municipales",
            "superioresids": [
                114,
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "4699",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Edgardo_Vera_2rqG3si.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Vera",
            "edad": 59,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_346_Edgardo_Vera.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_346_Edgardo_Vera-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_346_Edgardo_Vera-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Edgardo Oscar",
            "nombrepublico": "Edgardo Vera",
            "uniqueid": "DNI (AR) 12559153",
            "url": "/funcionarios/persona/edgardo-vera/511"
        },
        "id": 338
    },
    {
        "_NAME": "Mar\u00eda Gabriela Avenda\u00f1o",
        "_UID": "22796768",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 77,
            "electivo": false,
            "id": 79,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Intermediaci\u00f3n",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Intermediaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                77,
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "4509",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Decreto_Designaci%C3%B3n_Mar%C3%ADa_Gabriela_Aveda%C3%B1o_2016.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-11-23",
        "funcionario": {
            "apellido": "Avenda\u00f1o",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/gabriela_avenda%C3%B1o.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gabriela_avenda%C3%B1o-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gabriela_avenda%C3%B1o-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "F",
            "nombre": "Mar\u00eda Gabriela",
            "nombrepublico": "Mar\u00eda Gabriela Avenda\u00f1o",
            "uniqueid": "DNI (AR) 22796768",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-gabriela-avendano/548"
        },
        "id": 339
    },
    {
        "_NAME": "Carlos Jos\u00e9 Jes\u00fas Maizon",
        "_UID": "31222704",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 22,
            "electivo": false,
            "id": 42,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 9 - Rancagua",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 9 - Rancagua",
            "superioresids": [
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3389",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carlos_Maizon.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Maizon",
            "edad": 32,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_649_Carloz_Maizon.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_649_Carloz_Maizon-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_649_Carloz_Maizon-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Carlos Jos\u00e9 Jes\u00fas",
            "nombrepublico": "Carlos Maizon",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31222704",
            "url": "/funcionarios/persona/carlos-maizon/167"
        },
        "id": 340
    },
    {
        "_NAME": "Carolina E. Fernandez",
        "_UID": "27549440",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 177,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Coordinaci\u00f3n Laboral \"B\"",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "643",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Carolina_Fernandez.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-07",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fernandez",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/ss_010.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ss_010-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ss_010-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Carolina E.",
            "nombrepublico": "Carolina Fernandez",
            "uniqueid": "DNI (AR) 27549440",
            "url": "/funcionarios/persona/carolina-fernandez/285"
        },
        "id": 341
    },
    {
        "_NAME": "\u00c1lfredo Martin Curi",
        "_UID": "26567447",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 57,
            "electivo": false,
            "id": 120,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos",
            "superioresids": [
                57,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3380",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3380.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Curi",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/AlfredoMartinCuri.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/AlfredoMartinCuri-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/AlfredoMartinCuri-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "M",
            "nombre": "\u00c1lfredo Martin",
            "nombrepublico": "\u00c1lfredo Curi",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26567447",
            "url": "/funcionarios/persona/alfredo-curi/549"
        },
        "id": 342
    },
    {
        "_NAME": "Walter Rub\u00e9n Ferreyra",
        "_UID": "14773133",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 17,
            "nombre": "Subsecretario de Participaci\u00f3n Ciudadana",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Participaci\u00f3n Ciudadana",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "795",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_795.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ferreyra",
            "edad": 55,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/WALTER_FERREYRA.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/WALTER_FERREYRA-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/WALTER_FERREYRA-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Walter Rub\u00e9n",
            "nombrepublico": "Walter Ferreyra",
            "uniqueid": "DNI (AR) 14773133",
            "url": "/funcionarios/persona/walter-ferreyra/185"
        },
        "id": 343
    },
    {
        "_NAME": "Adri\u00e1n Fernando Casati",
        "_UID": "17383275",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 4,
                "nombre": "Subsecretario del Departamento Ejecutivo",
                "nombre_corto": "Subsecretario",
                "orden": 50,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 6,
            "electivo": false,
            "id": 74,
            "nombre": "Subsecretario de Desarrollo Social",
            "oficina": "Subsecretar\u00eda de Desarrollo Social",
            "superioresids": [
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "794",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_794.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Casati",
            "edad": 51,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_314_Casati.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_314_Casati-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_314_Casati-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "50's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Adri\u00e1n Fernando",
            "nombrepublico": "Adri\u00e1n Casati",
            "uniqueid": "DNI (AR) 17383275",
            "url": "/funcionarios/persona/adrian-casati/216"
        },
        "id": 344
    },
    {
        "_NAME": "Cecilia Andrea Barletta",
        "_UID": "25203726",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 74,
            "electivo": false,
            "id": 85,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Fortalecimiento Territorial",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Fortalecimiento Territorial",
            "superioresids": [
                74,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "980",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Dec_980.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-27",
        "funcionario": {
            "apellido": "Barletta",
            "edad": 41,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/bv_009.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/bv_009-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/bv_009-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "",
            "nombre": "Cecilia Andrea",
            "nombrepublico": "Cecilia Barletta",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25203726",
            "url": "/funcionarios/persona/cecilia-barletta/236"
        },
        "id": 345
    },
    {
        "_NAME": "Myriam Cristina Marti",
        "_UID": "23089585",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 170,
            "electivo": false,
            "id": 171,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n de Redes de Salud",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n de Redes de Salud",
            "superioresids": [
                170,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1146",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Decreto_designacion_Myriam_Marti.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-04-07",
        "funcionario": {
            "apellido": "Marti",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_617_-_Myriam_Cristina_Marti.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_617_-_Myriam_Cristina_Marti-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_617_-_Myriam_Cristina_Marti-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Myriam Cristina",
            "nombrepublico": "Myriam Marti",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23089585",
            "url": "/funcionarios/persona/myriam-marti/522"
        },
        "id": 346
    },
    {
        "_NAME": "Jos\u00e9 Ignacio Barcelona",
        "_UID": "33117196",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 34,
            "electivo": false,
            "id": 36,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador \"B\"",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Centro de Participaci\u00f3n Comunal N\u00ba 6 - Villa El Libertador \"B\"",
            "superioresids": [
                34,
                22,
                17,
                6,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_3386.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Barcelona",
            "edad": 30,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/ignacio_barcelona.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ignacio_barcelona-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/ignacio_barcelona-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio",
            "nombrepublico": "Jos\u00e9 Barcelona",
            "uniqueid": "DNI (AR) 33117196",
            "url": "/funcionarios/persona/jose-barcelona/212"
        },
        "id": 347
    },
    {
        "_NAME": "Martin Ubaldo Mandrilli",
        "_UID": "31221849",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 362,
            "electivo": false,
            "id": 364,
            "nombre": "Subdirector de Habitat",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Habitat",
            "superioresids": [
                362,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1469",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Madrilli_Martin.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-20",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mandrilli",
            "edad": 32,
            "foto": {},
            "franjaetaria": "30's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Martin Ubaldo",
            "nombrepublico": "Martin Mandrilli",
            "uniqueid": "DNI (AR) 31221849",
            "url": "/funcionarios/persona/martin-mandrilli/175"
        },
        "id": 348
    },
    {
        "_NAME": "Silvia Elisa Fanego",
        "_UID": "6155120",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 362,
            "electivo": false,
            "id": 365,
            "nombre": "Subdirector de Gesti\u00f3n y Proyectos",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Proyectos",
            "superioresids": [
                362,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1473",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Fanego_Silvia.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Fanego",
            "edad": 68,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/RM_854_-_Silvia_Fanego_MDH3cjR.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_854_-_Silvia_Fanego_MDH3cjR-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/RM_854_-_Silvia_Fanego_MDH3cjR-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "60's",
            "genero": "F",
            "nombre": "Silvia Elisa",
            "nombrepublico": "Silvia Elisa Fanego",
            "uniqueid": "DNI (AR) 6155120",
            "url": "/funcionarios/persona/silvia-elisa-fanego/176"
        },
        "id": 349
    },
    {
        "_NAME": "Pablo Leonardo Monteleone",
        "_UID": "21397829",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 154,
            "electivo": false,
            "id": 155,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Medicina Preventiva",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Medicina Preventiva",
            "superioresids": [
                154,
                64,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1145",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Monteleone_Pablo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-04-07",
        "funcionario": {
            "apellido": "Monteleone",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/DSC_5046_y2ZD7RO.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/DSC_5046_y2ZD7RO-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/DSC_5046_y2ZD7RO-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Pablo Leonardo",
            "nombrepublico": "Pablo Monteleone",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21397829",
            "url": "/funcionarios/persona/pablo-monteleone/550"
        },
        "id": 350
    },
    {
        "_NAME": "Ludmila Belen Garbellotto",
        "_UID": "32280727",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 214,
            "electivo": false,
            "id": 362,
            "nombre": "Director de Vivienda y H\u00e1bitat",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Vivienda y H\u00e1bitat",
            "superioresids": [
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1472",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Garbellotto_Ludmila.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Garbellotto",
            "edad": null,
            "foto": {},
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Ludmila Belen",
            "nombrepublico": "Ludmila Garbellotto",
            "uniqueid": "DNI (AR) 32280727",
            "url": "/funcionarios/persona/ludmila-garbellotto/551"
        },
        "id": 351
    },
    {
        "_NAME": "Laura Ines Mohedano",
        "_UID": "26507873",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 362,
            "electivo": false,
            "id": 363,
            "nombre": "Subdirector de Vivienda",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Vivienda",
            "superioresids": [
                362,
                214,
                198,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1474",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Mohedan_Laura.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Mohedano",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/a3.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/a3-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/a3-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Laura Ines",
            "nombrepublico": "Laura Mohedano",
            "uniqueid": "DNI (AR) 26507873",
            "url": "/funcionarios/persona/laura-mohedano/552"
        },
        "id": 352
    },
    {
        "_NAME": "Julieta Biondo",
        "_UID": "30125286",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 125,
            "electivo": false,
            "id": 126,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Recaudaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Recaudaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                125,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1475",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Biondo_Julieta.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Biondo",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/gg_026.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_026-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_026-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Julieta",
            "nombrepublico": "Julieta Biondo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30125286",
            "url": "/funcionarios/persona/julieta-biondo/553"
        },
        "id": 353
    },
    {
        "_NAME": "Silvina Magali Nano",
        "_UID": "29255791",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 125,
            "electivo": false,
            "id": 129,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Asesor\u00eda Legal y T\u00e9cnica Fiscal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Asesor\u00eda Legal y T\u00e9cnica Fiscal",
            "superioresids": [
                125,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1476",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Nano_Silvina.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Nano",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/gg_003.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_003-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_003-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Silvina Magali",
            "nombrepublico": "Silvina Nano",
            "uniqueid": "DNI (AR) 29255791",
            "url": "/funcionarios/persona/silvina-nano/554"
        },
        "id": 354
    },
    {
        "_NAME": "Marcelo Gabriel Ellena",
        "_UID": "21612994",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 124,
            "electivo": false,
            "id": 130,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Procuraci\u00f3n Fiscal",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Procuraci\u00f3n Fiscal",
            "superioresids": [
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "1477",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Ellena_Marcelo.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-05-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Ellena",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/cf_010_usy8kD8.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/cf_010_usy8kD8-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/cf_010_usy8kD8-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Marcelo Gabriel",
            "nombrepublico": "Marcelo Ellena",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21612994",
            "url": "/funcionarios/persona/marcelo-ellena/555"
        },
        "id": 355
    },
    {
        "_NAME": "Patricia Beatriz Puente",
        "_UID": "13983575",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 125,
            "electivo": false,
            "id": 127,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n",
            "superioresids": [
                125,
                124,
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "3381",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/img074.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2016-09-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Puente",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/gg_013.jpg",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_013-thumbnail-125x125-70.jpg",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/gg_013-thumbnail-32x32-70.jpg"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Patricia Beatriz",
            "nombrepublico": "Patricia Puente",
            "uniqueid": "DNI (AR) 13983575",
            "url": "/funcionarios/persona/patricia-puente/556"
        },
        "id": 356
    },
    {
        "_NAME": "Alfredo Adrian Blanco Gareca",
        "_UID": "25613187",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 10,
                "nombre": "Subdirector",
                "nombre_corto": "Subdirector",
                "orden": 90,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 163,
            "electivo": false,
            "id": 164,
            "nombre": "Subdirecci\u00f3n de Hospital Infantil",
            "oficina": "Subdirecci\u00f3n de Hospital Infantil",
            "superioresids": [
                163,
                71,
                63,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "682",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_682.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-08",
        "funcionario": {
            "apellido": "Blanco Gareca",
            "edad": null,
            "foto": {},
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Alfredo Adrian",
            "nombrepublico": "Alfredo Blanco Gareca",
            "uniqueid": "DNI (AR) 25613187",
            "url": "/funcionarios/persona/alfredo-blanco-gareca/557"
        },
        "id": 357
    },
    {
        "_NAME": "Maria Alejandra De la Vega",
        "_UID": "21397405",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 306,
            "electivo": false,
            "id": 309,
            "nombre": "Director de Sumarios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Sumarios",
            "superioresids": [
                306,
                305,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "715",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/DEC_715.pdf",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-03-10",
        "funcionario": {
            "apellido": "De la Vega",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/DSC_5054.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/DSC_5054-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/DSC_5054-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Maria Alejandra",
            "nombrepublico": "Maria Alejandra De la Vega",
            "uniqueid": "DNI (AR) 21397405",
            "url": "/funcionarios/persona/maria-alejandra-de-la-vega/558"
        },
        "id": 358
    },
    {
        "_NAME": "Roberto Eulmesekian",
        "_UID": "23108843",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 7,
                "nombre": "Director General",
                "nombre_corto": "Director General",
                "orden": 55,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 268,
            "electivo": false,
            "id": 269,
            "nombre": "Direcci\u00f3n General de Fiscalizaci\u00f3n y Control",
            "oficina": "Direcci\u00f3n General de Fiscalizaci\u00f3n y Control",
            "superioresids": [
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2261",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Intendente104.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-07-07",
        "funcionario": {
            "apellido": "Eulmesekian",
            "edad": 44,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_768_Eulsekian_Roberto.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_768_Eulsekian_Roberto-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_768_Eulsekian_Roberto-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Roberto",
            "nombrepublico": "Roberto Eulmesekian",
            "uniqueid": "DNI (AR) 23108843",
            "url": "/funcionarios/persona/roberto-eulmesekian/43"
        },
        "id": 359
    },
    {
        "_NAME": "Lucas Boncini",
        "_UID": "24015753",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 269,
            "electivo": false,
            "id": 277,
            "nombre": "Direcci\u00f3n de Habilitaci\u00f3n de Negocios",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Habilitaci\u00f3n de Negocios",
            "superioresids": [
                269,
                268,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "2263",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Intendente103.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-07-07",
        "funcionario": {
            "apellido": "Boncini",
            "edad": 43,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/FU_763_Lucas_Boncini.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_763_Lucas_Boncini-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/FU_763_Lucas_Boncini-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": "40's",
            "genero": "M",
            "nombre": "Lucas",
            "nombrepublico": "Lucas Boncini",
            "uniqueid": "DNI (AR) 24015753",
            "url": "/funcionarios/persona/lucas-boncini/42"
        },
        "id": 360
    },
    {
        "_NAME": "Dario Sebasti\u00e1n Balbo",
        "_UID": "30633926",
        "cargo": {
            "categoria": {
                "id": 9,
                "nombre": "Director",
                "nombre_corto": "Director",
                "orden": 80,
                "requiere_declaracion_jurada": true
            },
            "depende_de": 123,
            "electivo": false,
            "id": 367,
            "nombre": "Director de Gesti\u00f3n Administrativa y Financiera",
            "oficina": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n Administrativa y Financiera",
            "superioresids": [
                123,
                1
            ]
        },
        "decreto_nro": "",
        "decreto_pdf": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/decretos-funcionarios/Imagen_307.jpg",
        "fecha_fin": null,
        "fecha_inicio": "2017-08-16",
        "funcionario": {
            "apellido": "Balbo",
            "edad": null,
            "foto": {
                "original": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/imagenes/personas/Dario_Sebastian_Balbo.JPG",
                "thumbnail": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Dario_Sebastian_Balbo-thumbnail-125x125-70.JPG",
                "thumbnail_32x32": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/media/__sized__/imagenes/personas/Dario_Sebastian_Balbo-thumbnail-32x32-70.JPG"
            },
            "franjaetaria": null,
            "genero": "",
            "nombre": "Dario Sebasti\u00e1n",
            "nombrepublico": "Dario Sebasti\u00e1n Balbo",
            "uniqueid": "DNI (AR) 30633926",
            "url": "/funcionarios/persona/dario-sebastian-balbo/559"
        },
        "id": 361
    }
]